[{"title": "Iratok a magyar \u00e1llamnyelv k\u00e9rd\u00e9s\u00e9nek t\u00f6rt\u00e9net\u00e9hez, 1790-1848 ", "author": "Szekf\u0171, Gyula, 1883-1955.", "id": "001966385"}, {"title": "Iratok a magyar \u00e1llamnyelv k\u00e9rd\u00e9s\u00e9nek t\u00f6rt\u00e9net\u00e9hez, 1790-1848 ", "author": "Szekf\u0171, Gyula, 1883-1955.", "id": "001966385"}, {"title": "Sze\u0301chenyi tani\u0301ta\u0301sai a Magyar Kira\u0301lyi Valla\u0301s- e\u0301s Ko\u0308zoktata\u0301su\u0308gyi Miniszte\u0301rium megbi\u0301za\u0301sa\u0301bo\u0301l o\u0308sszea\u0301lli\u0301totta\u0301k, Fekete Jo\u0301zsef e\u0301s Va\u0301radi Jo\u0301zsef ; a Magyar Kira\u0301lyi Valla\u0301s- e\u0301s Ko\u0308zoktata\u0301su\u0308gyi Miniszter u\u0301r a\u0301ltal a \"Magyar Ne\u0301pmu\u030bvele\u0301s Ko\u0308nyvei\"-nek szerkeszte\u0301se\u0301re alakitott bizottsa\u0301g megbiza\u0301sa\u0301bo\u0301l a\u0301tne\u0301zte\u0301k, Gaal Jeno\u030b, Szekeres Bo\u0301nis e\u0301s Viszota Gyula ", "author": "Va\u0301radi, Jo\u0301zsef. Fekete, Jo\u0301zsef.", "id": "006008469"}]