[{"title": "Alt-Wien in Wort und Bild ", "author": "Tietze, Hans, 1880-1954.", "id": "001604634"}, {"title": "Altwiener Kalender fu\u0308r das Jahr 1926", "author": "Trost, Alois, 1870-1946.", "id": "005724873"}, {"title": "Andreas Hofer; oder, Der Bauernkrieg in Tirol ", "author": "Peuckert, Will-Erich, 1895-1969.", "id": "006006958"}, {"title": "Anglie a na\u0301s\u030c boj za samostatnost ", "author": "Nosek, Vladimir.", "id": "006005935"}, {"title": "Archiv C. K. Sta\u0301tni\u0301 rady 1861-1868 a seznam poradni\u0301ch pr\u030cedme\u030ctu\u030a ty\u0301kaji\u0301ci\u0301ch se zemi\u0301 c\u030cesky\u0301ch a Slovenska Karel Kazbunda ; S podporou Ministerstva s\u030ckolstvi\u0301 a na\u0301r. osve\u030cty ", "author": "Kazbunda, Karel.", "id": "102642698"}, {"title": "Archiv f\u00fcr \u00d6sterreichische Geschichte v.107 pt.2 yr.1926", "author": "Akademie der wisenschaften, Vienna. Historische commission. Archiv f\u00fcr kunde \u00f6sterreichischer geschichts-quellen. Kaiserlichen akademie der wissenschaften, Vienna.", "id": "000054759"}, {"title": "Archiv f\u00fcr \u00d6sterreichische Geschichte v.107 1923-1926", "author": "Akademie der wisenschaften, Vienna. Historische commission. Archiv f\u00fcr kunde \u00f6sterreichischer geschichts-quellen. Kaiserlichen akademie der wissenschaften, Vienna.", "id": "000054759"}, {"title": "Archiv f\u00fcr \u00f6sterreichische Geschichte v.107 (1926)", "author": "\u00d6sterreichische Akademie der Wissenschaften. Historische Kommission. Akademie der Wissenschaften in Wien. Historische Kommission. Kaiserl. Akademie der Wissenschaften in Wien. Historische Kommission.", "id": "007853324"}, {"title": "Archiv f\u00fcr \u00d6sterreichische Geschichte v.110 yr.1924-26", "author": "Akademie der wisenschaften, Vienna. Historische commission. Archiv f\u00fcr kunde \u00f6sterreichischer geschichts-quellen. Kaiserlichen akademie der wissenschaften, Vienna.", "id": "000054759"}, {"title": "Archiv f\u00fcr \u00f6sterreichische Geschichte v.110 (1926)", "author": "\u00d6sterreichische Akademie der Wissenschaften. Historische Kommission. Akademie der Wissenschaften in Wien. Historische Kommission. Kaiserl. Akademie der Wissenschaften in Wien. Historische Kommission.", "id": "007853324"}, {"title": "Biblioteka krakowska no.63-64 1926", "author": "", "id": "000523257"}, {"title": "\u010casopis Matice moravsk\u00e9 Index v.1-50 1869-1926", "author": "Matice moravsk\u00e1.", "id": "007439932"}, {"title": "\u010casopis Matice moravsk\u00e9 v.50 1926", "author": "Matice moravsk\u00e1.", "id": "007439932"}, {"title": "\u010casopis Matice moravsk\u00e9 v.50 (1926)", "author": "Matice moravsk\u00e1.", "id": "008017123"}, {"title": "\u010cesk\u00fd \u010dasopis historick\u00fd v.32 1926", "author": "Klub historick\u00fd (Prague, Czechoslovakia)", "id": "007853347"}, {"title": "\u010cesk\u00fd \u010dasopis historick\u00fd ro*c.32 1926", "author": "Klub historick\u00fd, Prague.", "id": "008163877"}, {"title": "\u010cesk\u00fd \u010dasopis historick\u00fd v. 32 (1926)", "author": "Klub historick\u00fd (Prague, Czechoslovakia)", "id": "007853347"}, {"title": "Christian I. von Anhalt und Peter Wok von Rosenberg, eine untersuchung zur vorgeschichte des pf\u00e4lzischen k\u00f6nigtums in B\u00f6hmen ", "author": "Uflacker, Hans Georg, 1904-", "id": "001965422"}, {"title": "Chrudimsko a Nasavrcko v.1", "author": "", "id": "102488372"}, {"title": "Czechoslovakia, the land of an unconquerable ideal by Jessie Mothersole, with 60 illustrations by the author in colour and black and white ", "author": "Mothersole, Jessie.", "id": "008221970"}, {"title": "Czechoslovakia, the land of an unconquerable ideal by Jessie Mothersole, with sixty illustrations by the author in colour and black and white ", "author": "Mothersole, Jessie.", "id": "006798901"}, {"title": "Czechoslovakia ", "author": "Schott, Helena C.", "id": "102105950"}, {"title": "C\u0306esky\u0301 lid roc.26 1926", "author": "U\u0301stav pro etnografii a folkloristiku (C\u030ceskoslovenska\u0301 akademie ve\u030cd)", "id": "000507028"}, {"title": "C\u030casopis Spolec\u030cnosti pr\u030ca\u0301tel staroz\u030citnosti\u0301 c\u030cesky\u0301ch v Praze v.32-34 1924-1926", "author": "C\u030ceska\u0301 akademie ve\u030cd a ume\u030cni\u0301. Czechoslovakia. Ministerstvo s\u030ckolstvi\u0301 a na\u0301rodni\u0301 osve\u030cty. Spolec\u030cnost pr\u030ca\u0301tel staroz\u030citnosti\u0301 c\u030cesky\u0301ch v Praze.", "id": "008569484"}, {"title": "C\u030casopis v.30-34 yr.1922-26", "author": "Spolec\u030cnost pr\u030ca\u0301tel staroz\u030citnosti\u0301", "id": "100171924"}, {"title": "Deutsches Brauchtum in O\u0308sterreich : ein Buch zur Kentniss und zur Pflege guter Sitten und Bra\u0308uche von Viktor Geramb ", "author": "Geramb, Viktor, Ritter von, 1884-", "id": "006945436"}, {"title": "Der deutsch\u00f6sterreichische Mensch und der Anschluss ", "author": "Kleinwaechter, Friedrich F. G., 1877-", "id": "006063246"}, {"title": "Der deutsch\u00f6sterreichische Mensch und der Anschluss ", "author": "Kleinwaechter, Friedrich F. G., 1877-", "id": "006063246"}, {"title": "De\u030cje prachenske\u0301ho kraje; s mapou a 10 obrazovy\u0301mi pr\u030ci\u0301lohami ", "author": "Sedla\u0301c\u030cek, August, b. 1843.", "id": "006007047"}, {"title": "Geschichte der deutschnationalen Bewegung in Oesterreich von ihren Anf\u00e4ngen bis zum Zerfall der Monarchie von Paul Molisch ; mit einem Beitrage, Das Wesen der deutschnationalen Bewegung von Kurt Knoll ", "author": "Molisch, Paul, b. 1889.", "id": "008016866"}, {"title": "Geschichte der stadt Wien und ihrer kultur Von Richard Kralik ", "author": "Kralik, Richard, 1852-1934.", "id": "001965982"}, {"title": "Historick\u00fd archiv v.45 (1926)", "author": "\u010cesk\u00e1 akademie v\u011bd a um\u011bn\u00ed. T\u0159\u00edda 1.", "id": "000542929"}, {"title": "Husitsk\u00fd kr\u00e1l ", "author": "Urb\u00e1nek, Rudolf, 1877-1962.", "id": "001600143"}, {"title": "Husitsk\u00fd kr\u00e1l ", "author": "Urb\u00e1nek, Rudolf, 1877-1962.", "id": "001600143"}, {"title": "Kongres potla\u010den\u00fdch n\u00e1rodn\u00f3st\u00ed Rakouska-Uherska v R\u00edm\u011b r. 1918 ", "author": "Paulov\u00e1, Milada.", "id": "008221819"}, {"title": "Kra\u0301sy Slovenska v.005-7 yr.1925-26", "author": "Sa\u0301sik, Tibor,", "id": "100143815"}, {"title": "Masaryk redivivus? Ne\u030ckolik ota\u0301zek k ota\u0301zka\u0301m Karla C\u030capka Karel Horky\u0301 ", "author": "Horky\u0301, Karel, 1879-1965.", "id": "009534964"}, {"title": "Mat\u011bj V. Kram\u00e9rius : osv\u00edcensk\u00fd novin\u00e1\u0159 a buditel napsal Jan Herben ", "author": "Herben, Jan, 1857-1936.", "id": "009384688"}, {"title": "Mitteilungen des Instituts f\u00fcr \u00d6sterreichische Geschichtsforschung v.41 (1926)", "author": "Universit\u00e4t Wien. Institut f\u00fcr \u00d6sterreichische Geschichtsforschung.", "id": "006143850"}, {"title": "Mitteilungen des Instituts fu\u0308r o\u0308sterreichische Geschichtsforschung v.41 1926", "author": "Universita\u0308t Wien. Institut fu\u0308r O\u0308sterreichische Geschichtsforschung.", "id": "000640340"}, {"title": "Mitteilungen des O\u0308sterreichischen Instituts fu\u0308r Geschichtsforschung Bd.39-40 1923-26", "author": "Universita\u0308t Wien. Institut fu\u0308r O\u0308sterreichische Geschichtsforschung.", "id": "100886824"}, {"title": "N\u00e1rodnostni mapa Republiky \u010ceskoslovenske, podrokny popis narodnostnich hranic, ostrov\u016f a men\u0161in ", "author": "Boh\u00e1\u010d, Anton\u00edn, 1882-1950.", "id": "001965275"}, {"title": "N\u00e1rodnostni mapa Republiky \u010ceskoslovenske, podrokny popis narodnostnich hranic, ostrov\u016f a men\u0161in ", "author": "Boh\u00e1\u010d, Anton\u00edn, 1882-1950.", "id": "001965275"}, {"title": "N\u00e1rodopisn\u00fd v\u0115stn\u00edk \u010deskoslovansk\u00fd. Revue d'ethographie tch\u00e9coslave v.16-18 1923-1926", "author": "N\u00e1rodopisn\u00e1 spole\u010dnost \u010deskoslovansk\u00e1.", "id": "000052081"}, {"title": "N\u00e1rodopisn\u00fd v\u0115stn\u00edk \u010deskoslovansk\u00fd. Revue d'ethographie tch\u00e9coslave v.16-19 (1923-26)", "author": "N\u00e1rodopisn\u00e1 spole\u010dnost \u010deskoslovansk\u00e1.", "id": "000052081"}, {"title": "Na\u0161e revoluce v.3 (1925-26)", "author": "Svaz n\u00e1rodn\u00edho osvobozen\u00ed v Praze. \u010ceskoslovensk\u00e1 obec legion\u00e1\u0159sk\u00e1 v Praze.", "id": "008569478"}, {"title": "Na\u0161e revoluce v.3 1925-1926", "author": "Svaz n\u00e1rodn\u00edho osvobozen\u00ed v Praze. \u010ceskoslovensk\u00e1 obec legion\u00e1\u0159sk\u00e1 v Praze.", "id": "008569478"}, {"title": "Na\u0161e revoluce v.3 1925-1926", "author": "\u010ceskoslovensk\u00e1 obec legion\u00e1\u0159sk\u00e1 v Praze.", "id": "000053261"}, {"title": "Na\u0161i muslimani; studija za orientaciju pitanja bosansko-hercegova\u010dkih muslimana ", "author": "Mitrinovi\u0107, \u010cedomil.", "id": "000198238"}, {"title": "Nas\u030ce Polabi\u0301 v.3 1925-1926", "author": "", "id": "008574959"}, {"title": "The national bank of Czechoslovakia; speeches made at the constituent general meeting on 21st March 1926 by Dr. Karel Engli\u0161 ... and Dr. Vil\u00e9m Posp\u00ed\u0161il ... ", "author": "N\u00e1rodn\u00ed banka \u010deskoslovensk\u00e1.", "id": "010556562"}, {"title": "Note autobiografiche del cospiratore trentino Gioacchino Prati con annotazioni e commenti di Pietro Pedrotti ", "author": "Pedrotti, Pietro", "id": "008016829"}, {"title": "Origins of the Czechoslovak state ", "author": "Capek, Thomas, 1895-", "id": "001600180"}, {"title": "Die Ortsnamen des Kuhla\u0308ndchens von Ferdinand Liewehr ", "author": "Liewehr, Ferdinand.", "id": "006063433"}, {"title": "\u00d6sterreich; Handbuch f\u00fcr Reisende von Karl Baedeker. Mit 35 Karten, 22 Pl\u00e4nen, 11 Grundrissen und 2 Panoramen ", "author": "Karl Baedeker (Firm)", "id": "003313715"}, {"title": "Osvobozen\u00e9 Slovensko ", "author": "Kl\u00edma, Stanislav, 1878-", "id": "001965900"}, {"title": "Palack\u00e9ho idea n\u00e1roda \u010cesk\u00e9ho. (1898) ", "author": "Masaryk, T. G. 1850-1937.", "id": "001965319"}, {"title": "Palack\u00e9ho idea n\u00e1roda \u010cesk\u00e9ho. (1898) ", "author": "Masaryk, T. G. 1850-1937.", "id": "001965319"}, {"title": "Plzen\u030csko v.7-8 1925-1926", "author": "Spolec\u030cnost pro na\u0301rodopis a ochranu pama\u0301tek v Plzni. Krouz\u030cek pr\u030ca\u0301tel staroz\u030citnosti\u0301 v Plzni.", "id": "000496453"}, {"title": "Podoubravi\u0301 v.3 1926", "author": "", "id": "008574976"}, {"title": "Posledn\u00edch pades\u00e1t let \u010cesk\u00e9 pr\u00e1ce d\u011bjepisn\u00e9 Soubor spr\u00e1v Jaroslava Golla o \u010cesk\u00e9 literatu\u0159e historick\u00e9, vydan\u00fdch v \"Revue historique\" v letech 1878-1906, a souhrnn\u00e1 spr\u00e1va Josefa \u0160usty za l\u00e9ta 1905-1924 ", "author": "Goll, Jaroslav, 1846-1929.", "id": "001600043"}, {"title": "Posledn\u00edch pades\u00e1t let \u010cesk\u00e9 pr\u00e1ce d\u011bjepisn\u00e9 Soubor spr\u00e1v Jaroslava Golla o \u010cesk\u00e9 literatu\u0159e historick\u00e9, vydan\u00fdch v \"Revue historique\" v letech 1878-1906, a souhrnn\u00e1 spr\u00e1va Josefa \u0160usty za l\u00e9ta 1905-1924 ", "author": "Goll, Jaroslav, 1846-1929.", "id": "001600043"}, {"title": "Praha : o jeji\u0301m na\u0301rodni\u0301m vy\u0301znamu Va\u0301clav Vojti\u0301s\u030cek ", "author": "Vojti\u0301s\u030cek, Va\u0301clav, 1883-", "id": "006012975"}, {"title": "Prahou tisi\u0301ciletou z da\u0301vna i dnes\u030cka; drobnomalby, obrazy a pohledy ze z\u030civota stare\u0301 i nove\u0301 Prahy v.1", "author": "Vesely\u0301, Josef, 1877-", "id": "006064751"}, {"title": "Prahou tisi\u0301ciletou z da\u0301vna i dnes\u030cka; drobnomalby, obrazy a pohledy ze z\u030civota stare\u0301 i nove\u0301 Prahy v.2", "author": "Vesely\u0301, Josef, 1877-", "id": "006064751"}, {"title": "Prilozi za povijest Makarskog primorja. Mleta\u010dko-Turska ratovanja u Dalmaciji osobitim obzirom na Makarsko primorje ", "author": "Primorac, Ilija.", "id": "001966073"}, {"title": "Prv\u00e9 n\u00e1rodn\u00e9 shroma\u017edenia v Tur\u010dianskom sv. Martine ", "author": "\u0160kult\u00e9ty, Jozef, 1853-1948.", "id": "008017188"}, {"title": "The racial conflict in Transylvania : a discussion of the conflicting claims of Rumania and Hungary to Transylvania, the Banat, and the eastern section of the Hungarian plain by John M. Cabot ", "author": "Cabot, John Moors.", "id": "001600769"}, {"title": "Rasin als wahrungsreformer ", "author": "Cakrt, Jan, 1903-", "id": "010292781"}, {"title": "La Revue franc\u0327aise de Prague v. 5 (1926)", "author": "Alliance franc\u0327aise. Fe\u0301de\u0301ration des sections tche\u0301co-slovaques.", "id": "007853359"}, {"title": "Roc\u030cenka C\u030ceskoslovenske\u0301 republiky 1926", "author": "", "id": "008569479"}, {"title": "Rozmach v.4 1926", "author": "", "id": "008569487"}, {"title": "S\u00e1ndor Lip\u00f3t F\u00f4nerceg N\u00e1zer iratai, 1790-1795. Kiadta, a bevezet\u00f3 tanulm\u00e1nyt \u00e9s a magyar\u00e1zatokat \u00edrta M\u00e1lyusz Elem\u00e9r ", "author": "Alexander Leopold, Archduke of Austria, 1722-1795.", "id": "001965081"}, {"title": "Seipels reden in \u00d6sterreich und anderw\u00e4rts, eine auswahl zu seinem 50. geburtstage ", "author": "Seipel, Ignaz, 1876-1932.", "id": "001599929"}, {"title": "Seipels reden in \u00d6sterreich und anderw\u00e4rts, eine auswahl zu seinem 50. geburtstage ", "author": "Seipel, Ignaz, 1876-1932.", "id": "001599929"}, {"title": "Slovenska Stajerska in Prekmurje ; zgodovinski opis v.7", "author": "Kova\u010di\u010d, Fran, 1867-1939.", "id": "001965659"}, {"title": "Slovensko v minulosti ", "author": "S\u030ckulte\u0301ty, Jozef, 1853-1948.", "id": "006014999"}, {"title": "Sudetendeutsche Volkskunde ", "author": "Lehmann, Emil, 1880-", "id": "005722400"}, {"title": "Sudetendeutsche Volkskunde ", "author": "Lehmann, Emil, 1880-", "id": "005722400"}, {"title": "T.G. Masaryk : rukov\u011b\u0165 po\u0159adatel\u016fm oslav jeho narozenin ", "author": "", "id": "008003968"}, {"title": "T.G. Masaryk : \u017cycie i dzie\u0142o Arnold J. Kwietniowski ; z przedmow\u0105 Zdzis\u0142awa D\u0119bickiego ", "author": "Kwietniowski, Arnold J", "id": "007885463"}, {"title": "La tragedia di Mayerling; storia di Rodolfo d'Austria e di Mary Ve\u0301tzera narrata da G.A. Borgese ", "author": "Borgese, Giuseppe Antonio, 1882-1952.", "id": "006770458"}, {"title": "Uspomene iz mladosti u Hrvatskoj Imbro Ignjatijevi\u0107-Tkalac ; u prevodu i s napomenama Josipa Matasovi\u0107a v.1", "author": "Tkalac-Ignjatijevi\u0107, Imbro, 1824-1912.", "id": "008017080"}, {"title": "Uspomene iz mladosti u Hrvatskoj Imbro Ignjatijevi\u0107-Tkalac ; u prevodu i s napomenama Josipa Matasovi\u0107a v. 1", "author": "Tkalac-Ignjatijevi\u0107, Imbro, 1824-1912.", "id": "008017080"}, {"title": "Uspomene iz mladosti u Hrvatskoj Imbro Ignjatijevi\u0107-Tkalac ; u prevodu i s napomenama Josipa Matasovi\u0107a v.2", "author": "Tkalac-Ignjatijevi\u0107, Imbro, 1824-1912.", "id": "008017080"}, {"title": "Uspomene iz mladosti u Hrvatskoj Imbro Ignjatijevi\u0107-Tkalac ; u prevodu i s napomenama Josipa Matasovi\u0107a v. 2", "author": "Tkalac-Ignjatijevi\u0107, Imbro, 1824-1912.", "id": "008017080"}, {"title": "Velic\u00ed mu\u017eov\u00e9 T.G. Masaryk ; vybral V.K. \u0160krach ", "author": "Masaryk, T. G. 1850-1937.", "id": "007885366"}, {"title": "Velik\u00e1ni na\u0161ich d\u011bjin. Obrazy \u017eivotopisn\u00e9 a kulturn\u00ed. S obrazy um\u011blcu\u0307: V\u011bnc. \u010cern\u00e9ho, Jar. Filipa, Ferd. Hette\u0161e, Vojt.Ryt. Kr\u00e1le z Dobr\u00e9 Vody, K. Liebschera, J. Loukoty, Jos. Trenkwalda, Jana Vil\u00edmka A.J. ", "author": "Kosina, Jaroslav, 1862-1928.", "id": "001965305"}, {"title": "Velik\u00e1ni na\u0161ich d\u011bjin. Obrazy \u017eivotopisn\u00e9 a kulturn\u00ed. S obrazy um\u011blcu\u0307: V\u011bnc. \u010cern\u00e9ho, Jar. Filipa, Ferd. Hette\u0161e, Vojt.Ryt. Kr\u00e1le z Dobr\u00e9 Vody, K. Liebschera, J. Loukoty, Jos. Trenkwalda, Jana Vil\u00edmka A.J. ", "author": "Kosina, Jaroslav, 1862-1928.", "id": "001965305"}, {"title": "Ver\u00f6ffentlichungen des Tiroler Landesmuseums Ferdinandeum hrsg. vom Verwaltungsausschuss v.1-6 1922-1926", "author": "Tiroler Landesmuseum Ferdinandeum.", "id": "005902108"}, {"title": "Volksbewaffnung und staatsidee in \u00d6sterreich (1792-1797) ", "author": "Lorenz, Reinhold, 1898-", "id": "001599779"}, {"title": "Volksbewaffnung und staatsidee in \u00d6sterreich (1792-1797) ", "author": "Lorenz, Reinhold, 1898-", "id": "001599779"}, {"title": "A wayfarer in the Dolomites, hitherto called \"The Dolomites\" by S. H. Hamer; with twelve illustrations and a map ", "author": "Hamer, S. H. b. 1869.", "id": "008017303"}, {"title": "Z politicke\u0301ho odkazu Frant. Palacke\u0301ho vy\u0301be\u030cr stati\u0301 uspor\u030ca\u0301dal a u\u0301vodem opatr\u030cil Josef Fischer ", "author": "Fischer, Josef, 1891-", "id": "006005857"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika 1926,v.1", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "008570614"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika 1926 dil.1", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "008570614"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika 1926,v.2", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "008570614"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika 1926 dil.2", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "008570614"}, {"title": "Zbornik za narodni z\u030civot i obic\u030caje juz\u030cnih slavena v.21-25 1926-1924", "author": "Jugoslavenska akademija znanosti i umjetnosti.", "id": "000642770"}, {"title": "Zeitschrift des Historischen Vereines f\u00fcr Steiermark v.021-022 yr.1925-26", "author": "Historischer Verein f\u00fcr Steiermark.", "id": "000046078"}]