[{"title": "Andreas Hofer; oder, Der Bauernkrieg in Tirol ", "author": "Peuckert, Will-Erich, 1895-1969.", "id": "006006958"}, {"title": "Anglie a na\u0301s\u030c boj za samostatnost ", "author": "Nosek, Vladimir.", "id": "006005935"}, {"title": "Archiv C. K. Sta\u0301tni\u0301 rady 1861-1868 a seznam poradni\u0301ch pr\u030cedme\u030ctu\u030a ty\u0301kaji\u0301ci\u0301ch se zemi\u0301 c\u030cesky\u0301ch a Slovenska Karel Kazbunda ; S podporou Ministerstva s\u030ckolstvi\u0301 a na\u0301r. osve\u030cty ", "author": "Kazbunda, Karel.", "id": "102642698"}, {"title": "\u010casopis Matice moravsk\u00e9 Index v.1-50 1869-1926", "author": "Matice moravsk\u00e1.", "id": "007439932"}, {"title": "\u010casopis Matice moravsk\u00e9 v.50 1926", "author": "Matice moravsk\u00e1.", "id": "007439932"}, {"title": "\u010casopis Matice moravsk\u00e9 v.50 (1926)", "author": "Matice moravsk\u00e1.", "id": "008017123"}, {"title": "\u010cesk\u00fd \u010dasopis historick\u00fd v.32 1926", "author": "Klub historick\u00fd (Prague, Czechoslovakia)", "id": "007853347"}, {"title": "\u010cesk\u00fd \u010dasopis historick\u00fd ro*c.32 1926", "author": "Klub historick\u00fd, Prague.", "id": "008163877"}, {"title": "\u010cesk\u00fd \u010dasopis historick\u00fd v. 32 (1926)", "author": "Klub historick\u00fd (Prague, Czechoslovakia)", "id": "007853347"}, {"title": "Christian I. von Anhalt und Peter Wok von Rosenberg, eine untersuchung zur vorgeschichte des pf\u00e4lzischen k\u00f6nigtums in B\u00f6hmen ", "author": "Uflacker, Hans Georg, 1904-", "id": "001965422"}, {"title": "Czechoslovakia, the land of an unconquerable ideal by Jessie Mothersole, with 60 illustrations by the author in colour and black and white ", "author": "Mothersole, Jessie.", "id": "008221970"}, {"title": "Czechoslovakia, the land of an unconquerable ideal by Jessie Mothersole, with sixty illustrations by the author in colour and black and white ", "author": "Mothersole, Jessie.", "id": "006798901"}, {"title": "Czechoslovakia ", "author": "Schott, Helena C.", "id": "102105950"}, {"title": "C\u0306esky\u0301 lid roc.26 1926", "author": "U\u0301stav pro etnografii a folkloristiku (C\u030ceskoslovenska\u0301 akademie ve\u030cd)", "id": "000507028"}, {"title": "C\u030casopis Spolec\u030cnosti pr\u030ca\u0301tel staroz\u030citnosti\u0301 c\u030cesky\u0301ch v Praze v.32-34 1924-1926", "author": "C\u030ceska\u0301 akademie ve\u030cd a ume\u030cni\u0301. Czechoslovakia. Ministerstvo s\u030ckolstvi\u0301 a na\u0301rodni\u0301 osve\u030cty. Spolec\u030cnost pr\u030ca\u0301tel staroz\u030citnosti\u0301 c\u030cesky\u0301ch v Praze.", "id": "008569484"}, {"title": "C\u030casopis v.30-34 yr.1922-26", "author": "Spolec\u030cnost pr\u030ca\u0301tel staroz\u030citnosti\u0301", "id": "100171924"}, {"title": "De\u030cje prachenske\u0301ho kraje; s mapou a 10 obrazovy\u0301mi pr\u030ci\u0301lohami ", "author": "Sedla\u0301c\u030cek, August, b. 1843.", "id": "006007047"}, {"title": "Historick\u00fd archiv v.45 (1926)", "author": "\u010cesk\u00e1 akademie v\u011bd a um\u011bn\u00ed. T\u0159\u00edda 1.", "id": "000542929"}, {"title": "Husitsk\u00fd kr\u00e1l ", "author": "Urb\u00e1nek, Rudolf, 1877-1962.", "id": "001600143"}, {"title": "Husitsk\u00fd kr\u00e1l ", "author": "Urb\u00e1nek, Rudolf, 1877-1962.", "id": "001600143"}, {"title": "Kra\u0301sy Slovenska v.005-7 yr.1925-26", "author": "Sa\u0301sik, Tibor,", "id": "100143815"}, {"title": "Masaryk redivivus? Ne\u030ckolik ota\u0301zek k ota\u0301zka\u0301m Karla C\u030capka Karel Horky\u0301 ", "author": "Horky\u0301, Karel, 1879-1965.", "id": "009534964"}, {"title": "Mat\u011bj V. Kram\u00e9rius : osv\u00edcensk\u00fd novin\u00e1\u0159 a buditel napsal Jan Herben ", "author": "Herben, Jan, 1857-1936.", "id": "009384688"}, {"title": "N\u00e1rodnostni mapa Republiky \u010ceskoslovenske, podrokny popis narodnostnich hranic, ostrov\u016f a men\u0161in ", "author": "Boh\u00e1\u010d, Anton\u00edn, 1882-1950.", "id": "001965275"}, {"title": "N\u00e1rodnostni mapa Republiky \u010ceskoslovenske, podrokny popis narodnostnich hranic, ostrov\u016f a men\u0161in ", "author": "Boh\u00e1\u010d, Anton\u00edn, 1882-1950.", "id": "001965275"}, {"title": "N\u00e1rodopisn\u00fd v\u0115stn\u00edk \u010deskoslovansk\u00fd. Revue d'ethographie tch\u00e9coslave v.16-18 1923-1926", "author": "N\u00e1rodopisn\u00e1 spole\u010dnost \u010deskoslovansk\u00e1.", "id": "000052081"}, {"title": "N\u00e1rodopisn\u00fd v\u0115stn\u00edk \u010deskoslovansk\u00fd. Revue d'ethographie tch\u00e9coslave v.16-19 (1923-26)", "author": "N\u00e1rodopisn\u00e1 spole\u010dnost \u010deskoslovansk\u00e1.", "id": "000052081"}, {"title": "Na\u0161e revoluce v.3 (1925-26)", "author": "Svaz n\u00e1rodn\u00edho osvobozen\u00ed v Praze. \u010ceskoslovensk\u00e1 obec legion\u00e1\u0159sk\u00e1 v Praze.", "id": "008569478"}, {"title": "Na\u0161e revoluce v.3 1925-1926", "author": "Svaz n\u00e1rodn\u00edho osvobozen\u00ed v Praze. \u010ceskoslovensk\u00e1 obec legion\u00e1\u0159sk\u00e1 v Praze.", "id": "008569478"}, {"title": "Na\u0161e revoluce v.3 1925-1926", "author": "\u010ceskoslovensk\u00e1 obec legion\u00e1\u0159sk\u00e1 v Praze.", "id": "000053261"}, {"title": "Na\u0161i muslimani; studija za orientaciju pitanja bosansko-hercegova\u010dkih muslimana ", "author": "Mitrinovi\u0107, \u010cedomil.", "id": "000198238"}, {"title": "Nas\u030ce Polabi\u0301 v.3 1925-1926", "author": "", "id": "008574959"}, {"title": "The national bank of Czechoslovakia; speeches made at the constituent general meeting on 21st March 1926 by Dr. Karel Engli\u0161 ... and Dr. Vil\u00e9m Posp\u00ed\u0161il ... ", "author": "N\u00e1rodn\u00ed banka \u010deskoslovensk\u00e1.", "id": "010556562"}, {"title": "Origins of the Czechoslovak state ", "author": "Capek, Thomas, 1895-", "id": "001600180"}, {"title": "Die Ortsnamen des Kuhla\u0308ndchens von Ferdinand Liewehr ", "author": "Liewehr, Ferdinand.", "id": "006063433"}, {"title": "Osvobozen\u00e9 Slovensko ", "author": "Kl\u00edma, Stanislav, 1878-", "id": "001965900"}, {"title": "Palack\u00e9ho idea n\u00e1roda \u010cesk\u00e9ho. (1898) ", "author": "Masaryk, T. G. 1850-1937.", "id": "001965319"}, {"title": "Palack\u00e9ho idea n\u00e1roda \u010cesk\u00e9ho. (1898) ", "author": "Masaryk, T. G. 1850-1937.", "id": "001965319"}, {"title": "Plzen\u030csko v.7-8 1925-1926", "author": "Spolec\u030cnost pro na\u0301rodopis a ochranu pama\u0301tek v Plzni. Krouz\u030cek pr\u030ca\u0301tel staroz\u030citnosti\u0301 v Plzni.", "id": "000496453"}, {"title": "Posledn\u00edch pades\u00e1t let \u010cesk\u00e9 pr\u00e1ce d\u011bjepisn\u00e9 Soubor spr\u00e1v Jaroslava Golla o \u010cesk\u00e9 literatu\u0159e historick\u00e9, vydan\u00fdch v \"Revue historique\" v letech 1878-1906, a souhrnn\u00e1 spr\u00e1va Josefa \u0160usty za l\u00e9ta 1905-1924 ", "author": "Goll, Jaroslav, 1846-1929.", "id": "001600043"}, {"title": "Posledn\u00edch pades\u00e1t let \u010cesk\u00e9 pr\u00e1ce d\u011bjepisn\u00e9 Soubor spr\u00e1v Jaroslava Golla o \u010cesk\u00e9 literatu\u0159e historick\u00e9, vydan\u00fdch v \"Revue historique\" v letech 1878-1906, a souhrnn\u00e1 spr\u00e1va Josefa \u0160usty za l\u00e9ta 1905-1924 ", "author": "Goll, Jaroslav, 1846-1929.", "id": "001600043"}, {"title": "Prv\u00e9 n\u00e1rodn\u00e9 shroma\u017edenia v Tur\u010dianskom sv. Martine ", "author": "\u0160kult\u00e9ty, Jozef, 1853-1948.", "id": "008017188"}, {"title": "The racial conflict in Transylvania : a discussion of the conflicting claims of Rumania and Hungary to Transylvania, the Banat, and the eastern section of the Hungarian plain by John M. Cabot ", "author": "Cabot, John Moors.", "id": "001600769"}, {"title": "Rasin als wahrungsreformer ", "author": "Cakrt, Jan, 1903-", "id": "010292781"}, {"title": "La Revue franc\u0327aise de Prague v. 5 (1926)", "author": "Alliance franc\u0327aise. Fe\u0301de\u0301ration des sections tche\u0301co-slovaques.", "id": "007853359"}, {"title": "Roc\u030cenka C\u030ceskoslovenske\u0301 republiky 1926", "author": "", "id": "008569479"}, {"title": "Rozmach v.4 1926", "author": "", "id": "008569487"}, {"title": "Slovenska Stajerska in Prekmurje ; zgodovinski opis v.7", "author": "Kova\u010di\u010d, Fran, 1867-1939.", "id": "001965659"}, {"title": "Slovensko v minulosti ", "author": "S\u030ckulte\u0301ty, Jozef, 1853-1948.", "id": "006014999"}, {"title": "Sudetendeutsche Volkskunde ", "author": "Lehmann, Emil, 1880-", "id": "005722400"}, {"title": "Sudetendeutsche Volkskunde ", "author": "Lehmann, Emil, 1880-", "id": "005722400"}, {"title": "T.G. Masaryk : rukov\u011b\u0165 po\u0159adatel\u016fm oslav jeho narozenin ", "author": "", "id": "008003968"}, {"title": "T.G. Masaryk : \u017cycie i dzie\u0142o Arnold J. Kwietniowski ; z przedmow\u0105 Zdzis\u0142awa D\u0119bickiego ", "author": "Kwietniowski, Arnold J", "id": "007885463"}, {"title": "Uspomene iz mladosti u Hrvatskoj Imbro Ignjatijevi\u0107-Tkalac ; u prevodu i s napomenama Josipa Matasovi\u0107a v.1", "author": "Tkalac-Ignjatijevi\u0107, Imbro, 1824-1912.", "id": "008017080"}, {"title": "Uspomene iz mladosti u Hrvatskoj Imbro Ignjatijevi\u0107-Tkalac ; u prevodu i s napomenama Josipa Matasovi\u0107a v. 1", "author": "Tkalac-Ignjatijevi\u0107, Imbro, 1824-1912.", "id": "008017080"}, {"title": "Uspomene iz mladosti u Hrvatskoj Imbro Ignjatijevi\u0107-Tkalac ; u prevodu i s napomenama Josipa Matasovi\u0107a v.2", "author": "Tkalac-Ignjatijevi\u0107, Imbro, 1824-1912.", "id": "008017080"}, {"title": "Uspomene iz mladosti u Hrvatskoj Imbro Ignjatijevi\u0107-Tkalac ; u prevodu i s napomenama Josipa Matasovi\u0107a v. 2", "author": "Tkalac-Ignjatijevi\u0107, Imbro, 1824-1912.", "id": "008017080"}, {"title": "Velic\u00ed mu\u017eov\u00e9 T.G. Masaryk ; vybral V.K. \u0160krach ", "author": "Masaryk, T. G. 1850-1937.", "id": "007885366"}, {"title": "Velik\u00e1ni na\u0161ich d\u011bjin. Obrazy \u017eivotopisn\u00e9 a kulturn\u00ed. S obrazy um\u011blcu\u0307: V\u011bnc. \u010cern\u00e9ho, Jar. Filipa, Ferd. Hette\u0161e, Vojt.Ryt. Kr\u00e1le z Dobr\u00e9 Vody, K. Liebschera, J. Loukoty, Jos. Trenkwalda, Jana Vil\u00edmka A.J. ", "author": "Kosina, Jaroslav, 1862-1928.", "id": "001965305"}, {"title": "Velik\u00e1ni na\u0161ich d\u011bjin. Obrazy \u017eivotopisn\u00e9 a kulturn\u00ed. S obrazy um\u011blcu\u0307: V\u011bnc. \u010cern\u00e9ho, Jar. Filipa, Ferd. Hette\u0161e, Vojt.Ryt. Kr\u00e1le z Dobr\u00e9 Vody, K. Liebschera, J. Loukoty, Jos. Trenkwalda, Jana Vil\u00edmka A.J. ", "author": "Kosina, Jaroslav, 1862-1928.", "id": "001965305"}, {"title": "Ver\u00f6ffentlichungen des Tiroler Landesmuseums Ferdinandeum hrsg. vom Verwaltungsausschuss v.1-6 1922-1926", "author": "Tiroler Landesmuseum Ferdinandeum.", "id": "005902108"}, {"title": "A wayfarer in the Dolomites, hitherto called \"The Dolomites\" by S. H. Hamer; with twelve illustrations and a map ", "author": "Hamer, S. H. b. 1869.", "id": "008017303"}, {"title": "Z politicke\u0301ho odkazu Frant. Palacke\u0301ho vy\u0301be\u030cr stati\u0301 uspor\u030ca\u0301dal a u\u0301vodem opatr\u030cil Josef Fischer ", "author": "Fischer, Josef, 1891-", "id": "006005857"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika 1926,v.1", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "008570614"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika 1926 dil.1", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "008570614"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika 1926,v.2", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "008570614"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika 1926 dil.2", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "008570614"}, {"title": "Zbornik za narodni z\u030civot i obic\u030caje juz\u030cnih slavena v.21-25 1926-1924", "author": "Jugoslavenska akademija znanosti i umjetnosti.", "id": "000642770"}, {"title": "Zeitschrift des Historischen Vereines f\u00fcr Steiermark v.021-022 yr.1925-26", "author": "Historischer Verein f\u00fcr Steiermark.", "id": "000046078"}]