[{"title": "Bugari i balkanski Sloveni \u017divko D. Petkovi\u0107 \u0411\u0443\u0433\u0430\u0440\u0438 \u0438 \u0431\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0416\u0438\u0432\u043a\u043e \u0414. \u041f\u0435\u0442\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b ", "author": "Petkovi\u0107, \u017divko D. \u041f\u0435\u0442\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b, \u0416\u0438\u0432\u043a\u043e \u0414.", "id": "001860387"}, {"title": "Chshmartut\u02bbiwn\u011b k\u02bb\u0113malakan T\u02bburk\u02bbioy masin \"Zhu\u1e5bnal\"i t\u02bbght\u02bbakits\u02bb P. \u0112tuart \u0112lz\u0113yi koghm\u0113 patmuats \u0543\u0577\u0574\u0561\u0580\u057f\u0578\u0582\u0569\u056b\u0582\u0576\u0568 \u0584\u0567\u0574\u0561\u056c\u0561\u056f\u0561\u0576 \u0539\u0578\u0582\u0580\u0584\u056b\u0578\u0575 \u0574\u0561\u057d\u056b\u0576\"\u053a\u0578\u0582\u057c\u0576\u0561\u056c\"\u056b \u0569\u0572\u0569\u0561\u056f\u056b\u0581 \u054a. \u0537\u057f\u0578\u0582\u0561\u0580\u057f \u0537\u056c\u0566\u0567\u0575\u056b \u056f\u0578\u0572\u0574\u0567 \u057a\u0561\u057f\u0574\u0578\u0582\u0561\u056e ", "author": "Elzey, Eduard,", "id": "003349411"}, {"title": "Cro\u0301nica do felici\u0301ssimo rei D. Manuel composta por Damia\u0303o de Go\u0301is v.1", "author": "Go\u0301is, Damia\u0303o de, 1502-1574.", "id": "006078015"}, {"title": "Cro\u0301nica do felici\u0301ssimo rei D. Manuel composta por Damia\u0303o de Go\u0301is v.2", "author": "Go\u0301is, Damia\u0303o de, 1502-1574.", "id": "006078015"}, {"title": "Cro\u0301nica do felici\u0301ssimo rei D. Manuel composta por Damia\u0303o de Go\u0301is v.3", "author": "Go\u0301is, Damia\u0303o de, 1502-1574.", "id": "006078015"}, {"title": "Cro\u0301nica do felici\u0301ssimo rei D. Manuel composta por Damia\u0303o de Go\u0301is v.4", "author": "Go\u0301is, Damia\u0303o de, 1502-1574.", "id": "006078015"}, {"title": "Dimitr Blagoev : istorii\u0361a na negovii\u0361a zhivot ", "author": "Klincharov, Iv. G.", "id": "001343148"}, {"title": "Discurso proferido na sessa\u0303o inaugural do Gre\u0301mio dos Combatentes pela Repu\u0301blica no Sala\u0303o Nobre do Teatro de S. Carlos em 4 de Outubre de 1925 L.A. Xavier de Basto ; prefaciado pelo Dr. Agostinho Fortes ", "author": "Basto, L. A. Xavier de.", "id": "010981852"}, {"title": "Fontes Pereira de Mello e os seus colaboradores. Complemento do livro a Regenera\u00e7\u00e3o, mais subs\u00eddios para a hist\u00f3ria da pol\u00edtica portuguesa no s\u00e9culo XIX ", "author": "Noronha, Eduardo de, 1859-1948.", "id": "002243189"}, {"title": "Go\u0308rgey e\u0301s Kossuth : ismeretlen adale\u0301kok az 1848-49-iki szabadsa\u0301gharc to\u0308rte\u0301nete\u0301hez leve\u0301lta\u0301ri kutata\u0301sok alapja\u0301n irta Steier Lajos ", "author": "Steier, Lajos, 1885-1938.", "id": "006007790"}, {"title": "Helsingin Suomalainen Klubi 1876-1926 kirjoittanut J.E. Salomaa ", "author": "Salomaa, Jalmari Edvard, 1891-1960.", "id": "006036646"}, {"title": "Holland im Urteil eines Jungdeutschen; Beitrag zur Kenntnis der geistigen Beziehungen zwischen Holland und Deutschland anl\u00e4szlich des Wienbargschen Buches: Holland in den Jahren 1831 und 1832 ... ", "author": "Hommes, Timon.", "id": "000422828"}, {"title": "Iratok a magyar \u00e1llamnyelv k\u00e9rd\u00e9s\u00e9nek t\u00f6rt\u00e9net\u00e9hez, 1790-1848 ", "author": "Szekf\u0171, Gyula, 1883-1955.", "id": "001966385"}, {"title": "Iratok a magyar \u00e1llamnyelv k\u00e9rd\u00e9s\u00e9nek t\u00f6rt\u00e9net\u00e9hez, 1790-1848 ", "author": "Szekf\u0171, Gyula, 1883-1955.", "id": "001966385"}, {"title": "Ivan Evstratiev Geshov, v\u016dzgledi i di\u0361e\u012dnost\u02b9 ", "author": "B\u016dlgarska akademii\ufe20a\ufe21 na naukite.", "id": "002535937"}, {"title": "Memoirs of Halid\u00e9 Edib with a frontispiece in color by Alexandre Pankoff and many illustrations from photographs ", "author": "Ad\u0131var, Halide Edib, 1885-1964.", "id": "001239709"}, {"title": "Memoirs of Halide\u0301 Edib : with illustrations ", "author": "Adivar, Halide Edib, 1885-1964.", "id": "005908002"}, {"title": "Mitteilungen zur osmanischen geschichte ... v.1-2", "author": "", "id": "008884682"}, {"title": "Mitteilungen zur osmanischen geschichte ... v.2", "author": "", "id": "008884682"}, {"title": "Mitteilungen zur osmanischen geschichte hrsg. von Friedrich Kraelitz und Paul Wittek v.1-2 1921-1926", "author": "Kraelitz-Greifenhorst, Friedrich, edler von 1878-", "id": "001861349"}, {"title": "O pensamento politico do exercito ", "author": "Figueiredo, Fidelino de, 1888-1967.", "id": "008009780"}, {"title": "Spomeni na Atanasa T. Il\u012dev, s plan na Stapa Zabora i 80 obraza i teksta Napechatani s izhdivenie na Tenii\u0361a Nachov ", "author": "Iliev, Atanas Trifonov, 1852-1927.", "id": "002533364"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv \u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432 1925/1926:1-2", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina. Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv \u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432 1925/1926:3-4", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina. Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv \u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432 1925/1926:5", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina. Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Sze\u0301chenyi tani\u0301ta\u0301sai a Magyar Kira\u0301lyi Valla\u0301s- e\u0301s Ko\u0308zoktata\u0301su\u0308gyi Miniszte\u0301rium megbi\u0301za\u0301sa\u0301bo\u0301l o\u0308sszea\u0301lli\u0301totta\u0301k, Fekete Jo\u0301zsef e\u0301s Va\u0301radi Jo\u0301zsef ; a Magyar Kira\u0301lyi Valla\u0301s- e\u0301s Ko\u0308zoktata\u0301su\u0308gyi Miniszter u\u0301r a\u0301ltal a \"Magyar Ne\u0301pmu\u030bvele\u0301s Ko\u0308nyvei\"-nek szerkeszte\u0301se\u0301re alakitott bizottsa\u0301g megbiza\u0301sa\u0301bo\u0301l a\u0301tne\u0301zte\u0301k, Gaal Jeno\u030b, Szekeres Bo\u0301nis e\u0301s Viszota Gyula ", "author": "Va\u0301radi, Jo\u0301zsef. Fekete, Jo\u0301zsef.", "id": "006008469"}, {"title": "Taqr\u012br \u02bban Turk\u012byah wa-inqil\u0101b\u0101tih\u0101 al-\u1e25ad\u012bthah ba\u02bbda al-\u1e25arb marf\u016b\u02bb il\u00e1 Wiz\u0101rat al-Kh\u0101r\u012bj\u012byah al-Mi\u1e63r\u012byah min Mu\u1e25ammad al-Muft\u012b al-Jaz\u0101yirl\u012b ", "author": "Jaz\u0101yirl\u012b, Mu\u1e25ammad al-Muft\u012b.", "id": "000269966"}, {"title": "T\u00fcrk ink\u0131l\u00e2b\u0131 Celal Nuri \u062a\u0648\u0631\u0643 \u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628\u0649\u062c\u0644\u0627\u0644 \u0646\u0648\u0631\u0649 ", "author": "\u0130leri, Cel\u00e2l Nuri, 1877-1939. \u062c\u0644\u0627\u0644 \u0646\u0648\u0631\u0649.", "id": "003251009"}, {"title": "Vier Briefe aus der Tu\u0308rkei : Aus dem Lateinischen u\u0308bertragen, eingeleitet und mit Anmerkungen versehen von Wolfram von den Steinen ", "author": "Busbecq, Ogier Ghislain de, 1522-1592.", "id": "007071520"}, {"title": "Vikingafa\u0308rderna ", "author": "Nordenstreng, Rolf, b. 1878.", "id": "006551997"}]