[{"title": "Les pastorales \u00e0 sujets tragiques; consid\u00e9r\u00e9es litt\u00e9rairement ", "author": "H\u00e9relle, G. 1848-1935.", "id": "009509266"}, {"title": "Revue internationale des e\u0301tudes basques v.017 yr.1926", "author": "Sociedad de Estudios Vascos (San Sebastia\u0301n, Spain)", "id": "100034555"}]