[{"title": "A guerra do Pacifico: Chile versus Peru\u0301 e Bolivia ", "author": "Taunay, Alfredo d'Escragnolle Taunay, Visconde de, 1843-1899.", "id": "101036897"}, {"title": "A travers brousse et marais de l'Argentine a\u0300 l'Amazone Marquis de Wavrin ", "author": "Wavrin, Robert, marquis de, 1888-", "id": "008383032"}, {"title": "A traves de los Andes ", "author": "Arvelo, Clotilde Crespo de, 1887-", "id": "006690008"}, {"title": "Acciones de guerra en Venezuela durante su independencia ", "author": "Da\u0301vila, Vicente, 1874-1949.", "id": "006689946"}, {"title": "Addresses at the farewell luncheon given to Ambassador Mathieu by the Chile-American Association, Bankers Club, New York, Dec. 30, 1925 In English and Spanish ", "author": "Chile-American Association, New York.", "id": "006774317"}, {"title": "Algunos datos sobre la arqueologi\u0301a de la Provincia de San Luis por Fe\u0301lix F. Outes ", "author": "Outes, Felix F. 1878-1939.", "id": "100992721"}, {"title": "El alma de Tacna : (ensayo de interpretacio\u0301n histo\u0301rica). ", "author": "", "id": "007033080"}, {"title": "Along the Paran\u00e1 and the Amazon, Paraguay, Uruguay, Brazil by Frank G. Carpenter ... with 101 illustrations from original photographs ", "author": "Carpenter, Frank G. 1855-1924.", "id": "001973460"}, {"title": "Alvear y la diplomacia de 1824-1825 en Inglaterra ", "author": "Correa Luna, Carlos, 1874-", "id": "001465522"}, {"title": "La America espanola; geografia fisica, economica, politica y resena historica de las naciones hispano-americanas por Jose R. del Franco ... ", "author": "Franco Barros, Jos\u00e9 Ram\u00f3n del.", "id": "001889816"}, {"title": "Amerika und wir; reisebetrachtungen mit 98 tafebildern und 2 karten ", "author": "Rohrbach, Paul, 1869-1956.", "id": "006785392"}, {"title": "La Ame\u0301rica espan\u0303ola; geofrafi\u0301a fi\u0301sica, econo\u0301mica, poli\u0301tica, y resen\u0303a histo\u0301rica de las naciones hispano-americanas, por Jose\u0301 R. del Franco ... ", "author": "Franco, Jose\u0301 R. del.", "id": "007925579"}, {"title": "Ame\u0301rica, nuestras naciones ante los Estados Unidos. El mensaje que dice: Tomad posesio\u0301n de la vida y otros acentos de dignidad, de coraje, de salud y de fuerta. Para los horizontes de Ame\u0301rica desde Buenos Aires, ciuad fuerte ", "author": "Capdevila, Arturo, 1889-", "id": "000278503"}, {"title": "Ame\u0301rica, nuestras naciones ante los Estados Unidos. El mensaje que dice: Tomad posesio\u0301n de la vida y otros acentos de dignidad, de coraje, de salud y de fuerta. Para los horizontes de Ame\u0301rica desde Buenos Aires, ciuad fuerte ", "author": "Capdevila, Arturo, 1889-", "id": "000278503"}, {"title": "Ame\u0301rica, nuestras naciones ante los Estados Unidos. El mensaje que dice: Tomad posesio\u0301n de la vida y otros acentos de dignidad, de coraje, de salud y de fuerta. Para los horizontes de Ame\u0301rica desde Buenos Aires, ciuad fuerte ", "author": "Capdevila, Arturo, 1889-", "id": "000278503"}, {"title": "Anales de la Academia de la Historia; publicaci\u00f3n bimestre v.7-8 1925-1926", "author": "Academia de la Historia de Cuba.", "id": "000552673"}, {"title": "Anales de la Academia de la Historia; publicaci\u00f3n bimestre v.08 yr.1926", "author": "Academia de la Historia de Cuba.", "id": "000552673"}, {"title": "Anales de la Sociedad de Geografi\u0301a e Historia v.3 1926", "author": "Sociedad de Geografi\u0301a e Historia de Guatemala.", "id": "006794703"}, {"title": "Ancient cities and modern tribes : exploration and adventure in Maya lands by Thomas Gann ", "author": "Gann, Thomas William Francis, 1867-1938.", "id": "000279475"}, {"title": "Ancient cities and modern tribes : exploration and adventure in Maya lands by Thomas Gann ", "author": "Gann, Thomas William Francis, 1867-1938.", "id": "000279475"}, {"title": "Ancient cities and modern tribes: exploration and adventure in Maya lands by Thomas Gann... ", "author": "Gann, Thomas William Francis, 1867-1938.", "id": "006557741"}, {"title": "Annaes do exercito brazileiro sobre a guerra com a republica das provincias unidas do Rio da Prata, e campanhas dos annos de 1825 a 1828 na provincia de Sa\u0303o Pedro do Rio Grande ate\u0301 a declarac\u0327a\u0303o da paz; dissoluc\u0327a\u0303o do exercito e destino dos corpos pelo brigadeiro Luiz Manoel de Lima e Silva, Porto Alegre, 30 de junho de 1862 ", "author": "Silva, Luiz Manoel de Lima e, 1806-1873.", "id": "008382777"}, {"title": "Annaes do exercito brazileiro sobre a guerra com a republica das provincias unidas do Rio da Prata, e campanhas dos annos de 1825 a 1828 na provincia de Sa\u0303o Pedro do Rio Grande ate\u0301 a declarac\u0327a\u0303o da paz; dissoluc\u0327a\u0303o do exercito e destino dos corpos pelo brigadeiro Luiz Manoel de Lima e Silva, Porto Alegre, 30 de junho de 1862 ", "author": "Silva, Luiz Manoel de Lima e, 1806-1873.", "id": "008382777"}, {"title": "Apuntes de mi viaje a Isla de Pinos por Ofelia Rodri\u0301guez Acosta ", "author": "Rodri\u0301guez Acosta y Garcia, Ofelia.", "id": "006688005"}, {"title": "The Argentina of today By L.E. Elliott ... With 34 illustrations ", "author": "Joyce, Lilian Elwyn (Elliott), Mrs., 1884-", "id": "006802187"}, {"title": "Argentinien--Chile von heute; land, volk und kultur Mit vielen abbildungen und 3 karten ", "author": "Klute, Fritz, 1885-1952.", "id": "008383020"}, {"title": "Asi\u0301 como la historia de un pueblo [por] Julio S. Storni ", "author": "Storni, Julio Juan de Mata Santiago, 1884-", "id": "009047609"}, {"title": "A\u0301 marjem da historia ", "author": "Cunha, Euclides da, 1866-1909.", "id": "001973271"}, {"title": "The Bahamas handbook by Mary Moseley. (Published with the approval of the Bahamas government). ", "author": "Moseley, Mary.", "id": "006557707"}, {"title": "The Bahamas handbook by Mary Moseley. (Published with the approval of the Bahamas government). ", "author": "Moseley, Mary.", "id": "006557707"}, {"title": "The Bahamas handbook by Mary Moseley. (Published with the approval of the Bahamas government). ", "author": "Moseley, Mary.", "id": "006557707"}, {"title": "Batalla de India Muerta, 27 de marzo de 1845 ... por el Sr. Angel H. Vidal ", "author": "Vidal, Angel H., b. 1874.", "id": "101380074"}, {"title": "La Biblia de Ferrara NO.35", "author": "Ricci, Clemente.", "id": "101039784"}, {"title": "Bolet\u00edn de la Academia Nacional de la Historia v.1-3 1924-26", "author": "Academia Nacional de la Historia (Argentina)", "id": "000641615"}, {"title": "Bolet\u00edn de la Academia Nacional de la Historia V.3 1926", "author": "Academia Nacional de la Historia (Argentina)", "id": "000641615"}, {"title": "Bolet\u00edn de la Academia Nacional de la Historia 1924-26", "author": "Academia Nacional de la Historia (Venezuela)", "id": "008300354"}, {"title": "Bolet\u00edn del Archivo Nacional V.25 1926", "author": "Archivo Nacional de Cuba.", "id": "008521543"}, {"title": "Bolet\u00edn del Instituto de Historia y del Archivo Nacional v.24-25 1925-1926", "author": "Archivo Nacional de Cuba.", "id": "000526775"}, {"title": "Boletin del Ministerio de Relaciones Exteriores 1926 no.1-12 1926", "author": "Peru. Ministerio de Relaciones Exteriores.", "id": "012298601"}, {"title": "Bolet\u00edn v.04-05 yr.1925-26 mi.supp", "author": "Universidad de Buenos Aires. Instituto de Investigaciones Hist\u00f3ricas.", "id": "000504466"}, {"title": "Bolet\u00edn T.4 1925/26", "author": "Universidad de Buenos Aires. Instituto de Investigaciones Hist\u00f3ricas.", "id": "000504466"}, {"title": "Bolet\u00edn v.04 yr.1925-26", "author": "Universidad de Buenos Aires. Instituto de Investigaciones Hist\u00f3ricas.", "id": "000504466"}, {"title": "Bolet\u00edn v.4 1925-1926 Jul-Jun", "author": "Universidad de Buenos Aires. Instituto de Investigaciones Hist\u00f3ricas.", "id": "000504466"}, {"title": "Bolet\u00edn t.4 Jul 1925-Jun 1926", "author": "Universidad de Buenos Aires. Instituto de Investigaciones Hist\u00f3ricas.", "id": "000504466"}, {"title": "Bolet\u00edn suppl. t.4 Jul 1925-Jun 1926", "author": "Universidad de Buenos Aires. Instituto de Investigaciones Hist\u00f3ricas.", "id": "000504466"}, {"title": "Bolet\u00edn Ano 23 1926", "author": "Peru. Ministerio de Relaciones Exteriores.", "id": "010491571"}, {"title": "Boleti\u0301n de la Academia Nacional de la Historia V.8-9 NO.29-36 1925-26", "author": "Academia Nacional de la Historia (Venezuela)", "id": "000500553"}, {"title": "Boleti\u0301n de la Academia Nacional de la Historia no.33-36 1926", "author": "Academia Nacional de la Historia (Venezuela)", "id": "000500553"}, {"title": "Boleti\u0301n de la Sociedad Geogra\u0301fica Sucre NO.268-269 1926", "author": "Sociedad Geogra\u0301fica \"Sucre.\"", "id": "100996542"}, {"title": "Boleti\u0301n de la Sociedad Geogra\u0301fica Sucre NO.270-273 1926", "author": "Sociedad Geogra\u0301fica \"Sucre.\"", "id": "100996542"}, {"title": "Bolivia : libro nacional de lectura corriente compuesto y adaptado conforme a los sistemas recomendados por la ciencia pedago\u0301gica por Vi\u0301ctor Cabrera Lozada ", "author": "Cabrera Lozada, Vi\u0301ctor.", "id": "100996476"}, {"title": "Bolivia y el Paraguay, la cuesti\u00f3n de limites ", "author": "Alv\u00e9stegui, David, 1887-", "id": "000319852"}, {"title": "Bosquejo fi\u0301sico, poli\u0301tico e histo\u0301rico de la repu\u0301blica del Salvador escrito y publicado por el licenciado en medicina y ciruji\u0301a, coronel graduado don Manuel Ferna\u0301ndez.  Impreso en San Salvador, en la Imprenta nacional, el an\u0303o de 1869 ", "author": "Ferna\u0301ndez, Manuel, Salvadorean.", "id": "101038058"}, {"title": "Brasil y Argentina; Alejandro de Guzman en la historia colonial; discurso ", "author": "Octavio, Rodrigo, 1866-1944.", "id": "101211343"}, {"title": "Brasilien heute und morgen, mit 79 abbildungen und 2 karten ", "author": "Ko\u0308hler, Fritz, b. 1874 Sept. 14-", "id": "101592495"}, {"title": "Brasilien, eine landes- und wirtschaftskunde f\u00fcr handel, industrie und einwanderung von prof. dr. Otto B\u00fcrger.  Mit 16 graphischen tafeln und einer mehrfarbigen karte ", "author": "B\u00fcrger, Otto, b. 1865.", "id": "008304746"}, {"title": "Brazilian American NO.315-25,327,331 1925-26", "author": "", "id": "101412590"}, {"title": "Le Br\u00e9sil et la crise de la Soci\u00e9t\u00e9 des Nations en 1926 ", "author": "Montarroyos, E.", "id": "010324371"}, {"title": "Buccaneers and pirates of our coasts [by] Frank R. Stockton ", "author": "Stockton, Frank R., 1834-1902", "id": "102001762"}, {"title": "Bulletin of the Pan American Union V.60 1926", "author": "International Union of American Republics. Union of American Republics. Pan American Union.", "id": "008296820"}, {"title": "Bulletin of the Pan American Union v.60 1926", "author": "International Union of American Republics. Union of American Republics. Pan American Union.", "id": "008296820"}, {"title": "Bulletin v. 60 pt. 1 1926", "author": "Pan American Union.", "id": "102827794"}, {"title": "Bulletin v. 60 pt. 2 1926", "author": "Pan American Union.", "id": "102827794"}, {"title": "Bulletin v.60 1926", "author": "Pan American Union.", "id": "009816673"}, {"title": "Caciques y conquistadores ", "author": "Caldero\u0301n Rami\u0301rez, Salvador, 1869-1941.", "id": "000278328"}, {"title": "Caciques y conquistadores ", "author": "Caldero\u0301n Rami\u0301rez, Salvador, 1869-1941.", "id": "000278328"}, {"title": "El Callao histo\u0301rico por Eleazar Lo\u0301pez Contreras, general de brigada del eje\u0301rcito de Venezuela ", "author": "Lo\u0301pez Contreras, Eleazar, 1883-1973.", "id": "002779793"}, {"title": "Un canciller de la revoluci\u00f3n: Don Manuel Mar\u00eda Aldunate Solar; estudio hist\u00f3rico basado en documentos in\u00e9ditos ", "author": "Orrego Vicu\u00f1a, Eugenio, 1900-1959.", "id": "001875393"}, {"title": "Un canciller de la revoluci\u00f3n: Don Manuel Mar\u00eda Aldunate Solar; estudio hist\u00f3rico basado en documentos in\u00e9ditos ", "author": "Orrego Vicu\u00f1a, Eugenio, 1900-1959.", "id": "001875393"}, {"title": "Un canciller de la revoluci\u00f3n: Don Manuel Mar\u00eda Aldunate Solar; estudio hist\u00f3rico basado en documentos in\u00e9ditos ", "author": "Orrego Vicu\u00f1a, Eugenio, 1900-1959.", "id": "001875393"}, {"title": "The Caribbee islands under the proprietary patents ", "author": "Williamson, James A. 1886-1964.", "id": "001447821"}, {"title": "The Caribbee islands under the proprietary patents ", "author": "Williamson, James A. 1886-1964.", "id": "001447821"}, {"title": "The Caribbee islands under the proprietary patents by James A. Williamson ", "author": "Williamson, James Alexander, 1886-1964.", "id": "101040255"}, {"title": "O Ceara\u0301 no centenario da independencia do Brasil organisado pelo dr. Thomaz Pompeo de Sousa Brasil ... v.1", "author": "Sousa, Brazil, Thomaz Pompe\u0302o de, 1852-", "id": "011528412"}, {"title": "Los Charruas y Santa Fe. ", "author": "Faustino Sallaberry, Juan.", "id": "000317294"}, {"title": "Chile Pan-Am, the Latin American news magazine V.1-2 NO.3,6-11 1926", "author": "", "id": "000548359"}, {"title": "Chile Pan-Am, the Latin American news magazine v.1-2 1926", "author": "", "id": "000548359"}, {"title": "Chile y los chilenos; conferencias dictadas en la Extensio\u0301n cultural de Antofagasta durante los an\u0303os 1924 y 1925 ", "author": "Cabero, Alberto, b. 1874-", "id": "000776612"}, {"title": "Chile y los chilenos; conferencias dictadas en la Extensio\u0301n cultural de Antofagasta durante los an\u0303os 1924 y 1925 ", "author": "Cabero, Alberto, b. 1874-", "id": "000776612"}, {"title": "Chorographia do Districto federal, approvada e adoptada pela Directoria geral da instruc\u00e7\u00e3o publica do Districto federal ... ", "author": "Carvalho, Delgado de, 1884-1980.", "id": "001878006"}, {"title": "Chorographia do Districto federal, approvada e adoptada pela Directoria geral da instruc\u00e7\u00e3o publica do Districto federal ... ", "author": "Carvalho, Delgado de, 1884-1980.", "id": "001878006"}, {"title": "The city of the sacred well : being a narrative of the discoveries and excavations of Edward Herbert Thompson in the ancient city of Chi-chen Itza with some discourse on the culture and development of the Mayan civilization as revealed by their art and architecture, here set down and illustrated from photographs by T. A. Willard ", "author": "Willard, T. A. 1862-1943.", "id": "102028880"}, {"title": "The city of the sacred well : being a narrative of the discoveries and excavations of Edward Herbert Thompson in the ancient city of Chi-chen Itza with some discourse on the culture and development of the Mayan civilization as revealed by their art and architecture, here set down and illustrated from photographs by T. A. Willard ", "author": "Willard, T. A. 1862-1943.", "id": "102028880"}, {"title": "The city of the sacred well : being a narrative of the discoveries and excavations of Edward Herbert Thompson in the ancient city of Chi-chen Itza with some discourse on the culture and development of the Mayan civilization as revealed by their art and architecture, here set down and illustrated from photographs by T. A. Willard ", "author": "Willard, T. A. 1862-1943.", "id": "102028880"}, {"title": "The city of the sacred well, being a narrative of the discoveries and excavations of Edward Herbert Thompson in the ancient city of Chi-chen Itza with some civilization as revealed by their art and architecture, here set down and illustrated from photographs by T. A. Willard ", "author": "Willard, Theodore Arthur, 1862-", "id": "000287237"}, {"title": "The city of the sacred well, being a narrative of the discoveries and excavations of Edward Herbert Thompson in the ancient city of Chi-chen Itza with some civilization as revealed by their art and architecture, here set down and illustrated from photographs by T. A. Willard ", "author": "Willard, Theodore Arthur, 1862-", "id": "000287237"}, {"title": "The city of the sacred well, being a narrative of the discoveries and excavations of Edward Herbert Thompson in the ancient city of Chi-chen Itza with some civilization as revealed by their art and architecture, here set down and illustrated from photographs by T. A. Willard ", "author": "Willard, Theodore Arthur, 1862-", "id": "000287237"}, {"title": "La ciudad de la Asuncio\u0301n ", "author": "Moreno, Fulgencio R. 1872-1933.", "id": "101016677"}, {"title": "Civilizaciones de la costa peruana; conferencia afrecida ... en la Universidad del Cuzco, el 28 de agosto de 1926 ", "author": "Larco H., Rafael b. 1872.", "id": "007925151"}, {"title": "La civilizacio\u0301n hispano americana del siglo XVIII en el virreynato del Rio de la Plata ", "author": "Insti\u0301tuto Nacional del Profesorado Secundario (Argentina). Departamento de Historia.", "id": "008305817"}, {"title": "The civilization of the South American Indians, with special reference to magic and religion by Rafael Karsten ... With a preface by Dr. Edward Westermarck ", "author": "Karsten, Rafael, 1879-1956.", "id": "002243687"}, {"title": "The civilization of the South American Indians, with special reference to magic and religion by Rafael Karsten ... With a preface by Dr. Edward Westermarck ", "author": "Karsten, Rafael, 1879-1956.", "id": "002243687"}, {"title": "The civilization of the South American Indians, with special reference to magic and religion ", "author": "Karsten, Rafael, 1879-1956.", "id": "101859250"}, {"title": "Clasificacion de correspondencia elaborado por el Protocolo del Ministerio de relaciones exteriores ", "author": "El Salvador. Ministerio de Relaciones Exteriores.", "id": "000278098"}, {"title": "A columna da morte sob o commando do tenente Cabanas ", "author": "Cabanas, Joa\u0303o.", "id": "101039099"}, {"title": "Con el ojo izquierdo (Mirando a Bolivia) ", "author": "Seoane, Manuel A.", "id": "005999163"}, {"title": "Conferencias Club Espan\u0303ol 1926", "author": "Club Espan\u0303ol (Buenos Aires, Argentina)", "id": "101033576"}, {"title": "El conflicto del Paci\u0301fico : la propia versio\u0301n chilena : importantes documentos compilados y anotados por Evaristo San Cristoval ", "author": "San Cristo\u0301val, Evaristo, 1894-", "id": "007033079"}, {"title": "Congreso Nacionalista 1926 (7th)", "author": "Congreso Nacionalista.", "id": "008304894"}, {"title": "The conquest of Brazil by Roy Nash, with eight maps and seventy-seven illustrations ", "author": "Nash, Roy, 1943-", "id": "001448394"}, {"title": "The conquest of Brazil by Roy Nash, with eight maps and seventy-seven illustrations ", "author": "Nash, Roy, 1943-", "id": "001448394"}, {"title": "The conquest of Brazil by Roy Nash, with eight maps and seventy-seven illustrations ", "author": "Nash, Roy, 1943-", "id": "001448394"}, {"title": "Il conquistatore spagnolo del secolo XVI traduzione di Giulio de Medici, prefazione di Mario Puccini ", "author": "Blanco-Fombona, Rufino, 1874-1944.", "id": "101040314"}, {"title": "A conspirac\u0327a\u0303o republicana da Bahia de 1798 ", "author": "Amaral, Braz do, 1861-1949.", "id": "101039091"}, {"title": "Contribuccio\u0301n [!] italiana al desarrollo intelectual en la Repu\u0301blica argentina; ensayo histo\u0301rico-biogra\u0301fico ", "author": "Caraffa, Pedro Isidro, b. 1868.", "id": "100993775"}, {"title": "Contribuci\u00f3n a la historia de Montevideo : veinte linajes del siglo XVIII Luis Enrique Azarola Gil ", "author": "Azarola Gil, Luis Enrique, 1882-", "id": "008382953"}, {"title": "Contribuci\u00f3n a la historia de Montevideo ", "author": "Azarola Gil, Luis Enrique, 1882-1966.", "id": "001448923"}, {"title": "Contribuci\u00f3n a la historia de Montevideo ", "author": "Azarola Gil, Luis Enrique, 1882-1966.", "id": "001448923"}, {"title": "Contribuci\u00f3n a la historia de Montevideo ", "author": "Azarola Gil, Luis Enrique, 1882-1966.", "id": "001448923"}, {"title": "O convenio de Montevide\u0301o; pareceres apresentados a\u0301 Commissa\u0303o de diplomaciae tratados da Camara dos diputados e discursos pronunciados em defesa do convenio e a proposito da embaixada especial enviada ao Uruguay ", "author": "Collor, Lindolfo, 1891-1942.", "id": "006689705"}, {"title": "O convenio de Montevide\u0301o; pareceres apresentados a\u0301 Commissa\u0303o de diplomaciae tratados da Camara dos diputados e discursos pronunciados em defesa do convenio e a proposito da embaixada especial enviada ao Uruguay ", "author": "Collor, Lindolfo, 1891-1942.", "id": "006689705"}, {"title": "La corrupcio\u0301n administrativa durante la revolucio\u0301n [por] R.R. Caillet-Bois y E. Popolizio, hijo ", "author": "Caillet-Bois, Ricardo Rodolfo, 1903-", "id": "100989687"}, {"title": "Cosas de negros ", "author": "Rossi, Vicente.", "id": "001285545"}, {"title": "Co\u0301digo penal de los estados unidos de Venezuela ... ", "author": "Venezuela.", "id": "006627034"}, {"title": "Cr\u00f3nicas mayas : cr\u00f3nica de Yaxkukul por Juan Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez [trasladador] ", "author": "Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez, Juan, 1866-1959.", "id": "007925219"}, {"title": "Cuba, la America latina, los Estados Unidos por James Brown Scott ... Pro\u0301logo de Antonio S. de Bustamante y Sirve\u0301n y conclusio\u0301n por Cosme de la Torriente y Peraza ", "author": "Scott, James Brown, 1866-1943.", "id": "005996998"}, {"title": "Cuba by Ford Fairford; with eight full-page illustrations in colour by Claude Pratt ", "author": "Fairford, Ford.", "id": "102617506"}, {"title": "Cuban election evils ... ", "author": "Chapman, Charles E. 1880-1941.", "id": "102632031"}, {"title": "Cuestiones poli\u0301ticas; conferencia dada el 11 de marzo de 1926, en el Club Republicano por J. Natalicio Gonza\u0301lez ", "author": "Gonza\u0301lez, Natalicio, 1897-1966.", "id": "101217730"}, {"title": "Cuestiones y problemas argentinos contempora\u0301neos ", "author": "Ayarragaray, Lucas, 1861-1944.", "id": "006557982"}, {"title": "De nuestra tierra Carlos Ibarguren ", "author": "Ibarguren, Carlos, 1877-1956.", "id": "004939082"}, {"title": "De nuestra tierra ", "author": "Ibarguren, Carlos, 1877-1956.", "id": "101381027"}, {"title": "A Declaration set forth by the Lord Lieutenant  Generall the Gentlemen of the Councell &amp; assembly occasioned from the view of a printed paper. Entituled.  An Act Prohibiting trade with the Barbados, Virginea, Bermudes and Antegoe Hagh, Printed by Samuel Broun English, Bookseller, 1651 ", "author": "Barbados.", "id": "006828259"}, {"title": "Deliciosa Jujuy ", "author": "Gonza\u0301lez Arrili, Bernardo, 1892-1987.", "id": "100992287"}, {"title": "Les derniers indiens primitifs du bassin du Paraguay Marquis  de Wavrin ", "author": "Wavrin, Robert, marquis de, 1888-", "id": "001973025"}, {"title": "Les derniers indiens primitifs du bassin du Paraguay Marquis  de Wavrin v.1-2", "author": "Wavrin, Robert, marquis de, 1888-", "id": "001973025"}, {"title": "Desnudando al idolo : relato de algunos de los cri\u0301menes cometidos por Jorge Ubico ", "author": "", "id": "101133915"}, {"title": "Despu\u00e9s de la paz ... Las relaciones chileno-bolivianas ", "author": "R\u00edos Gallardo, Conrado, 1896-", "id": "000777682"}, {"title": "Di\u00e1rio do ex\u00e9rcito Visconde de Taunay v.1", "author": "Taunay, Alfredo d'Escragnolle Taunay, Visconde de, 1843-1899.", "id": "102617737"}, {"title": "Di\u00e1rio do ex\u00e9rcito Visconde de Taunay v.2", "author": "Taunay, Alfredo d'Escragnolle Taunay, Visconde de, 1843-1899.", "id": "102617737"}, {"title": "Diccionario  biogra\u0301fico de ilustres pro\u0301ceres de la independencia suramericana v. 1", "author": "Da\u0301vila, Vicente, 1874-1949.", "id": "008299111"}, {"title": "Diccionario  biogra\u0301fico de ilustres pro\u0301ceres de la independencia suramericana v.1-2", "author": "Da\u0301vila, Vicente, 1874-1949.", "id": "008299111"}, {"title": "Diccionario  biogra\u0301fico de ilustres pro\u0301ceres de la independencia suramericana v. 2", "author": "Da\u0301vila, Vicente, 1874-1949.", "id": "008299111"}, {"title": "Diplomacia chilena, 1826-1926 Pedro Ugarteche ", "author": "Ugarteche, Pedro, 1902-", "id": "006922591"}, {"title": "Diplomacia chilena, 1826-1926 Pedro Ugarteche ", "author": "Ugarteche, Pedro, 1902-", "id": "006922591"}, {"title": "Diplomatic correspondence of the United States concerning the independence of the Latin-American nations selected and arranged by William R. Manning ... v.2", "author": "Manning, William R. 1871-1942.", "id": "006685373"}, {"title": "Diplomatic correspondence of the United States concerning the independence of the Latin-American nations selected and arranged by William R. Manning ... v. 2", "author": "Manning, William R. 1871-1942.", "id": "006685373"}, {"title": "Diplomatic correspondence of the United States concerning the independence of the Latin-American nations selected and arranged by William R. Manning ... v.3", "author": "Manning, William R. 1871-1942.", "id": "006685373"}, {"title": "Diplomatic correspondence of the United States concerning the independence of the Latin-American nations selected and arranged by William R. Manning ... v.3", "author": "Manning, William R. 1871-1942.", "id": "006685373"}, {"title": "Discurso oficial pronunciado por el licenciado Octavio Aguilar : en conmemoracio\u0301n del CV aniversario de la independencia nacional ante el gobierno de la repu\u0301blica, cuerpo diploma\u0301tico, municipalidades, distintas corporaciones y vecinos de la capital ", "author": "Aguilar, Octavio, 1894-1962.", "id": "101133872"}, {"title": "Discurso pronunciado en la recepcio\u0301n del embajador del Peru\u0301, en misio\u0301n especial ante el gobierno de Venezuela, Excmo. Sr. don Juan F. Pazos Varela, como miembro correspondiente extranjero de la Academia de Ciencias Poli\u0301ticas y Sociales de Caracas ", "author": "Mendoza, Cristo\u0301bal L.", "id": "101265433"}, {"title": "Discursos de Jose\u0301 Marti\u0301 ", "author": "Marti\u0301, Jose\u0301.", "id": "008450905"}, {"title": "Discursos le\u00eddos en la recepci\u00f3n p\u00fablica del ldo. Rafael Montoro, la noche de 22 de mayo de 1926 Contesta en nombre de la corporaci\u00f3n el dr. Antonio L. Valverde ", "author": "Montoro, Rafael, 1852-1933.", "id": "000239443"}, {"title": "Discursos le\u00eddos en la recepci\u00f3n p\u00fablica del ldo. Rafael Montoro, la noche de 22 de mayo de 1926 Contesta en nombre de la corporaci\u00f3n el dr. Antonio L. Valverde ", "author": "Montoro, Rafael, 1852-1933.", "id": "000239443"}, {"title": "Discursos le\u00eddos en la recepci\u00f3n p\u00fablica del ldo. Rafael Montoro, la noche de 22 de mayo de 1926 Contesta en nombre de la corporaci\u00f3n el dr. Antonio L. Valverde ", "author": "Montoro, Rafael, 1852-1933.", "id": "000239443"}, {"title": "Discursos le\u00eddos en la recepci\u00f3n p\u00fablica del Sr. N\u00e9stor Carbonell y Rivero : la noche del 16 de marzo de 1926 Contesta en nombre de la corporaci\u00f3n el Dr. Emeterio S. Santovenia y Echaide ", "author": "Carbonell, N\u00e9stor, 1884-", "id": "000239613"}, {"title": "Discursos lei\u0301dos en la recepcio\u0301n pu\u0301blica del sr. Carlos M. Trelles y Govi\u0301n, la noche del 11 de junio de 1926 Contesta en nombre de la corporacio\u0301n el capita\u0301n sr. Joaqui\u0301n Llaveri\u0301as... ", "author": "Trelles, Carlos M. 1866-1951.", "id": "101038237"}, {"title": "Discursos lei\u0301dos en la recepcio\u0301n pu\u0301blica del sr. Carlos M. Trelles y Govi\u0301n, la noche del 11 de junio de 1926 Contesta en nombre de la corporacio\u0301n el capita\u0301n sr. Joaqui\u0301n Llaveri\u0301as... ", "author": "Trelles, Carlos M. 1866-1951.", "id": "101038237"}, {"title": "Distracciones ", "author": "Betancourt Figueredo, Mari\u0301a de.", "id": "006689993"}, {"title": "Documentos y datos hist\u00f3ricos y estad\u00edsticos de la rep\u00fablica de El Salvador ", "author": "Biblioteca Nacional de El Salvador.", "id": "001447095"}, {"title": "Documentos y datos hist\u00f3ricos y estad\u00edsticos de la rep\u00fablica de El Salvador ", "author": "Biblioteca Nacional de El Salvador.", "id": "001447095"}, {"title": "Don Francisco de Alz\u00e1ybar en la poblaci\u00f3n y fundaci\u00f3n de la ciudad de San Felipe Real de Montevideo. En qu\u00e9 fecha se fund\u00f3 esta ciudad? ", "author": "Alz\u00e1ybar, Juan Carlos de.", "id": "008382593"}, {"title": "Dorrego y el federalismo argentino Antonio Dellepiane ", "author": "Dorrego, Manuel, 1787-1828.", "id": "006623637"}, {"title": "Dos grandes apo\u0301stoles del panamericanismo, Bernardo Monteagudo y Jose\u0301 Cecilio del Valle; discurso ", "author": "Soto-Hall, Ma\u0301ximo, 1871-1944.", "id": "101130612"}, {"title": "El drama del 65 : (la culpa mitrista) Luis Alberto de Herrera ", "author": "Herrera, Luis Alberto de, 1873-1959.", "id": "101215072"}, {"title": "Elementos de geografi\u0301a de Venezuela ", "author": "Cova, J. A. 1898-", "id": "006690148"}, {"title": "Em defesa do regimen pervertido e do Maranha\u0303o arruinado ", "author": "Lisbo\u0302a, Achilles.", "id": "006689506"}, {"title": "En Aragua ", "author": "Gonza\u0301lez Arteche, Luis.", "id": "006690009"}, {"title": "En el camino ", "author": "Ca\u0301rcano, Ramo\u0301n J. 1860-1946.", "id": "101041248"}, {"title": "En el imperio del sol; en torno a los ori\u0301genes y formacio\u0301n del Peru\u0301 moderno en el centenario de la batalla de Ayacucho por Vicente Gay ", "author": "Gay y Forner, Vicente, 1876-", "id": "005999249"}, {"title": "En la capital de los incas; \u00f3, Miscel\u00e1nea cuzquense; editoriales, recortes, sueltos, discursos, poes\u00edas, instrucci\u00f3n, jurisprudencia, etc., etc por J. Francisco Iberico... quien dedica esta modesta recopilaci\u00f3n a la juventud del Cuzco... ", "author": "Iberico, Jos\u00e9 Francisco, 1871-", "id": "007033242"}, {"title": "Entre dos siglos; el Uruguay alrededor de 1800 ", "author": "Falcao Espalter, Mario, 1892-", "id": "001973499"}, {"title": "Entre dos siglos; el Uruguay alrededor de 1800 ", "author": "Falcao Espalter, Mario, 1892-", "id": "001973499"}, {"title": "Episodios nacionales; lectura para el pueblo ", "author": "", "id": "101037876"}, {"title": "Estado general de la provincia de San Salvador: reyno de Guatemala.  (an\u0303o de 1807) Por Don Antonio Gutie\u0301rrez y Ulloa.  Ediciones de la Biblioteca nacional.  Bajo los auspicios del Sen\u0303or presidente de la Republica doctor Don Alfonso Quin\u0303onez-Molina ", "author": "Gutie\u0301rrez y Ulloa, Antonio.", "id": "005996150"}, {"title": "Estado general de la provincia de San Salvador: reyno de Guatemala.  (an\u0303o de 1807) Por Don Antonio Gutie\u0301rrez y Ulloa.  Ediciones de la Biblioteca nacional.  Bajo los auspicios del Sen\u0303or presidente de la Republica doctor Don Alfonso Quin\u0303onez-Molina ", "author": "Gutie\u0301rrez y Ulloa, Antonio.", "id": "005996150"}, {"title": "Estampas de San Cristo\u0301bal ilustraciones de Rafael Blanco ", "author": "Man\u0303ach, Jorge, 1898-1961.", "id": "008299328"}, {"title": "Estampas de San Cristo\u0301bal ilustraciones de Rafael Blanco ", "author": "Man\u0303ach, Jorge, 1898-1961.", "id": "008299328"}, {"title": "Estanislao Lo\u0301pez y el federalismo del Litoral ", "author": "Busaniche, Jose\u0301 Luis, 1892-1959.", "id": "100989932"}, {"title": "Estatutos de la Sociedad Amigos de la Arqueologi\u0301a fundada el 29 de julio de 1926 ", "author": "Amigos de la Arqueologi\u0301a, Montevideo.", "id": "101218141"}, {"title": "Estatutos de la Sociedad Amigos de la Arqueologi\u0301a fundada el 29 de julio de 1926 ", "author": "Amigos de la Arqueologi\u0301a, Montevideo.", "id": "101218141"}, {"title": "Estudios psicolo\u0301gicos sobre don Juan Manuel de Rosas y su gobierno; juicio reivindicatorio ", "author": "Lascano, Martin V.", "id": "007033015"}, {"title": "Estudios psicolo\u0301gicos sobre don Juan Manuel de Rosas y su gobierno; juicio reivindicatorio ", "author": "Lascano, Martin V.", "id": "007033015"}, {"title": "L'\u00c9tat de S\u00e3o Paulo et le renouvellement \u00e9conomique de l'Europe par A. d'Atri ", "author": "D'Atri, Alessandro.", "id": "000319233"}, {"title": "Exposicio\u0301n presentada a la Comisio\u0301n Especial de Li\u0301mites sobre las fronteras norte y sur del territorio de Tacna y Arica conforme a las leyes peruanas vigentes el 20 de octubre de 1883 por Rau\u0301l Porras Barrenechea ", "author": "Porras Barrenechea, Rau\u0301l, 1897-1960.", "id": "100994963"}, {"title": "Figuras americanas Pr\u00f3logo de Francisco Garc\u00eda Calder\u00f3n ", "author": "Meli\u00e1n Lafinur, Alvaro, 1891-", "id": "007304073"}, {"title": "Figuras americanas Pr\u00f3logo de Francisco Garc\u00eda Calder\u00f3n ", "author": "Meli\u00e1n Lafinur, Alvaro, 1891-", "id": "007304073"}, {"title": "Folhetins ", "author": "Franc\u0327a Ju\u0301nior, 1838-1890.", "id": "102638176"}, {"title": "Folklore yncai\u0308que : suivi de contes de ces horizons et de ces temps A. Pareja de Mijares ", "author": "Pareja de Mijares, A.", "id": "101093412"}, {"title": "Fray-Bentos: ciudad luminosa; datos para un pintor impresionista ", "author": "Bianchi, Enrique.", "id": "101380639"}, {"title": "As fronteiras legaes do municipio de Muana\u0301 [por] Jose\u0301 Ferreira Teixeira [e] Samuel MacDowell ", "author": "Teixeira, Jose\u0301 Ferreira.", "id": "101214245"}, {"title": "Fundaci\u00f3n espa\u00f1ola del Cusco y ordenanzas para su gobierno; restauraciones mandadas ejecutar del primer libro de Cabildos de la ciudad por el virrey del Per\u00fa, don Francisco de Toledo publ\u00edcase por primera vez y con el apoyo del supremo gobierno por Horacio H. Urteaga y Carlos A. Romero, precedido de un estudio sobre el virrey Toledo y su gobierno, por Horacio H. Urteaga ", "author": "Cuzco (Peru). Cabildo.", "id": "001875698"}, {"title": "Fundaci\u00f3n espa\u00f1ola del Cusco y ordenanzas para su gobierno; restauraciones mandadas ejecutar del primer libro de Cabildos de la ciudad por el virrey del Per\u00fa, don Francisco de Toledo publ\u00edcase por primera vez y con el apoyo del supremo gobierno por Horacio H. Urteaga y Carlos A. Romero, precedido de un estudio sobre el virrey Toledo y su gobierno, por Horacio H. Urteaga ", "author": "Cuzco (Peru). Cabildo.", "id": "001875698"}, {"title": "Fundaci\u00f3n espa\u00f1ola del Cusco y ordenanzas para su gobierno; restauraciones mandadas ejecutar del primer libro de Cabildos de la ciudad por el virrey del Per\u00fa, don Francisco de Toledo publ\u00edcase por primera vez y con el apoyo del supremo gobierno por Horacio H. Urteaga y Carlos A. Romero, precedido de un estudio sobre el virrey Toledo y su gobierno, por Horacio H. Urteaga ", "author": "Cuzco (Peru). Cabildo.", "id": "001875698"}, {"title": "Fundaci\u00f3n espa\u00f1ola del Cusco y ordenanzas para su gobierno; restauraciones mandadas ejecutar del primer libro de Cabildos de la ciudad por el virrey del Per\u00fa, don Francisco de Toledo publ\u00edcase por primera vez y con el apoyo del supremo gobierno por Horacio H. Urteaga y Carlos A. Romero, precedido de un estudio sobre el virrey Toledo y su gobierno, por Horacio H. Urteaga ", "author": "Cuzco (Peru). Cabildo.", "id": "001875698"}, {"title": "Funerales y responso ", "author": "Pardo Suarez, Vicente, b. 1870.", "id": "008299005"}, {"title": "Funerales y responso ", "author": "Pardo Suarez, Vicente, b. 1870.", "id": "008299005"}, {"title": "A gage of honor. The development and disruption of the Department of Middle American Research of Tulane University at New Orleans ", "author": "Gates, William, 1863-1940.", "id": "006586425"}, {"title": "El gaucho y el llanero ... ", "author": "Machado, Jose\u0301 E. 1868-1933.", "id": "006690042"}, {"title": "El gaucho y el llanero ", "author": "Urbaneja Achelpohl, Luis Manuel, 1873-1937.", "id": "100992487"}, {"title": "Geografia de la America Central ", "author": "Neri Ferna\u0301ndez, Felipe.", "id": "000277617"}, {"title": "Geografia de la America Central ", "author": "Neri Ferna\u0301ndez, Felipe.", "id": "000277617"}, {"title": "Geografia general nacionalista de la Ame\u0301rica del Centro por Jose\u0301 Leon Castillo ", "author": "Castillo, Jose\u0301 Leo\u0301n.", "id": "101584350"}, {"title": "Geografia general nacionalista de la Ame\u0301rica del Centro por Jose\u0301 Leon Castillo ", "author": "Castillo, Jose\u0301 Leo\u0301n.", "id": "101131792"}, {"title": "Geografi\u0301a ilustrada de El Salvador ", "author": "Fonseca, Pedro S.", "id": "101584914"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.1", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.1", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.1", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 1", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.2", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.2", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 2", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.3", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.3", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.3", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 3", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.4", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.4", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 4", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.4 1924", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.5", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 5", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.5 1924", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.6", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 6", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.6 1924", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.7", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 7", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.7 1924", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.8", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 8", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.8 1925", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.9", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.9", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 9", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.9 1925", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.10", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.10", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 10", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.11", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.11", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 11", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.12", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.12", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.12", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 12", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza t. 12, pt. 1", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.13", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.13", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 13", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza t. 13, pt. 2", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v.14", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza V.14", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "Gobernantes del Per\u00fa, cartas y papeles, siglo XVI; documentos del Archivo de Indias Publicaci\u00f3n dirigida por d. Roberto Levillier ... \"Palabras preliminares\" por d. Francisco A. de Icaza v. 14", "author": "Peru (Viceroyalty)", "id": "001875643"}, {"title": "O governo Sergio Loreto, 1922-1926 ", "author": "", "id": "101040623"}, {"title": "Un gran pueblo y un gran patriota por L.F. Borja ", "author": "Borja, Luis Felipe, 1878-", "id": "101217664"}, {"title": "Guerra del Paraguay; la massacre de Concepcion ordenada por el mariscal Lo\u0301pez.  Contiene un ape\u0301ndice con documentos importantes referentes a los acontecimientos producidos durante la guerra, entre los cuales figura una parte del famoso proceso de San Fernando ", "author": "Decoud, He\u0301ctor Francisco, 1855-1934.", "id": "101016588"}, {"title": "La guerra en Cuba (continuacion de \"Cuba heroica\") por Enrique Collazo...con un bosquejo biografico del autor por el Dr. Emilio Roig de Leuchsenring y tres articulos literarios de los se\u00f1ores General Jose Miro y Argenter, Lorenzo Despradel y Gerardo Castellanos G., jr. ", "author": "Collazo, Enrique.", "id": "008299045"}, {"title": "Guia oficial de Centro America; revista de informacio\u0301n y propaganda comercial ANO 5 NO.47 1926", "author": "", "id": "101247881"}, {"title": "Gui\u0301a descriptiva, con numerosas ilustraciones Museo colonial e histo\u0301rico de la provincia de Buenos Aires ", "author": "Museo Colonial e Histo\u0301rico de la Provincia de Buenos Aires (Luja\u0301n, Buenos Aires, Argentina)", "id": "100992045"}, {"title": "Hacia indolatinia ", "author": "Guevara, Vi\u0301ctor J.", "id": "101038678"}, {"title": "The Handbook of Jamaica for ... : comprising historical, statistical and general information concerning the island compiled from official and other reliable records yr.1926", "author": "", "id": "006686663"}, {"title": "The handbook of the British West Indies, British Guiana and British Honduras... by Algernon Aspinall...1926/27 ", "author": "Aspinall, Algernon Edward, Sir, 1871-1952.", "id": "006802096"}, {"title": "Heirs of the Incas by Carroll K. Michener, with 12 illustrations ", "author": "Michener, Carroll Kinsey, 1885-", "id": "006627291"}, {"title": "The Hispanic American historical review V.6 1926", "author": "Robertson, James Alexander, 1873-1939.", "id": "000674959"}, {"title": "The Hispanic American historical review V.6 1926", "author": "Robertson, James Alexander, 1873-1939.", "id": "000674959"}, {"title": "The Hispanic American historical review v.6 Feb.-Nov. 1926", "author": "Robertson, James Alexander, 1873-1939.", "id": "000674959"}, {"title": "Hispanic-American history: a syllabus by William Whatley Pierson, jr. ", "author": "Pierson, William Whatley, Jr., 1890-1966.", "id": "001446439"}, {"title": "Hispanic-American history: a syllabus by William Whatley Pierson, jr. ", "author": "Pierson, William Whatley, Jr., 1890-1966.", "id": "001446439"}, {"title": "Hispanic-American history: a syllabus by William Whatley Pierson, jr. ", "author": "Pierson, William Whatley, Jr., 1890-1966.", "id": "001446439"}, {"title": "Historia colonial del Paraguay y Rio de la Plata por Cecilio Ba\u0301ez ", "author": "Ba\u0301ez, Cecilio, 1862-1941.", "id": "101016556"}, {"title": "Historia da cidade do Rio de Janeiro, de accordo com os programmas das escolas publicas municipaes ", "author": "Carvalho, Delgado de, 1884-1980.", "id": "000319269"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v.1", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v.1", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... V.1", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v. 1", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v.2", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... V.2", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v. 2", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v.3", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... V.3", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v. 3", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v.4", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... V.4", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v.5", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... V.5", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v. 5", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v.6", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... V.6", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v. 6", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v.7", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... V.7", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v. 7", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v.8", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... V.8", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de Am\u00e9rica espa\u00f1ola ... v. 8", "author": "Pereyra, Carlos, 1871-1942.", "id": "001465064"}, {"title": "Historia de la Comisio\u0301n cienti\u0301fica del Paci\u0301fico (1862 a 1865) ", "author": "Barreiro, Augusti\u0301n Jesu\u0301s, 1865-", "id": "006129795"}, {"title": "Historia de la Comisio\u0301n cienti\u0301fica del Paci\u0301fico (1862 a 1865) ", "author": "Barreiro, Augusti\u0301n Jesu\u0301s, 1865-", "id": "006129795"}, {"title": "Historia de la Comisio\u0301n cienti\u0301fica del Paci\u0301fico (1862 a 1865) ", "author": "Barreiro, Augusti\u0301n Jesu\u0301s, 1865-", "id": "006129795"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina, desde el gobierno del general Viamont hasta nuestros di\u0301as por E. Vera y Gonza\u0301lez V.1", "author": "Vera y Gonza\u0301lez, Enrique.", "id": "006627231"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina, desde el gobierno del general Viamont hasta nuestros di\u0301as por E. Vera y Gonza\u0301lez v. 1", "author": "Vera y Gonza\u0301lez, Enrique.", "id": "006627231"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina, desde el gobierno del general Viamont hasta nuestros di\u0301as por E. Vera y Gonza\u0301lez V.2", "author": "Vera y Gonza\u0301lez, Enrique.", "id": "006627231"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina, desde el gobierno del general Viamont hasta nuestros di\u0301as por E. Vera y Gonza\u0301lez v. 2", "author": "Vera y Gonza\u0301lez, Enrique.", "id": "006627231"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina, desde el gobierno del general Viamont hasta nuestros di\u0301as por E. Vera y Gonza\u0301lez V.3", "author": "Vera y Gonza\u0301lez, Enrique.", "id": "006627231"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina, desde el gobierno del general Viamont hasta nuestros di\u0301as por E. Vera y Gonza\u0301lez v. 3", "author": "Vera y Gonza\u0301lez, Enrique.", "id": "006627231"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.1", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.2", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 v.3", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.3", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 v.4", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.4", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.5", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.6", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.7", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.8", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.9", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de la Repu\u0301blica Argentina; su origen, su revolucio\u0301n y su desarrollo poli\u0301tico hasta 1852 V.10", "author": "Lo\u0301pez, Vicente Fidel, 1815-1903.", "id": "006784794"}, {"title": "Historia de Minas Geraes; resumo didactico ", "author": "Santos, L\u00facio Jos\u00e9 dos.", "id": "000319154"}, {"title": "Historia del Uruguay : libro de estudio para los alumnos de 5. an\u0303o de las escuelas primarias, adaptado a los programas en uso Roberto Abadie Soriano ", "author": "Abadie Soriano, Roberto.", "id": "101218384"}, {"title": "Historia do rio Amazonas; 11.a these da 2.a sub-secc\u0327a\u0303o do Congreso internacional de historia da America promovido pelo Instituto Historico e Geographico Brasileiro ", "author": "Santa Rosa, Henrique Americo.", "id": "101213563"}, {"title": "A history of Barbados, 1625-1685 ", "author": "Harlow, Vincent T. 1898-1961.", "id": "001447754"}, {"title": "A history of Latin America by William Warren Sweet ... ", "author": "Sweet, William Warren, 1881-1959.", "id": "102217343"}, {"title": "The History of the lives and bloody exploits of the most noted pirates : their trials and executions Including a correct account of the late piracies committed in the West Indies, and the expedition of Commodore Porter; also, those committed on the brig Mexican, who were tried and executed at Boston, in 1835 : embellished with engravings from original designs ", "author": "", "id": "005056462"}, {"title": "Hombres y cosas que pasaron por Martiniano Leguizamo\u0301n ", "author": "Leguizamo\u0301n, Martiniano, 1858-1935.", "id": "007928217"}, {"title": "Ibero-amerikanische Bibliographie : Auswahl-verzeichnis der deutschsprachigen literatur v.1 1924/1926", "author": "", "id": "000533803"}, {"title": "Ibero-amerikanisches Archiv JAHR 1 1924-26", "author": "Ibero-Amerikanisches Institut (Berlin, Germany) Universita\u0308t Bonn. Ibero-Amerikanisches Forschungs-Institut.", "id": "006051012"}, {"title": "Ibero-amerikanisches Archiv v.1 (Oct 1924-Apr 1926)", "author": "Ibero-Amerikanisches Institut (Berlin, Germany) Universita\u0308t Bonn. Ibero-Amerikanisches Forschungs-Institut.", "id": "006051012"}, {"title": "Idea de una liga que corresponda a los conceptos panamericanos del Congreso de Bolivar ", "author": "Garay, Narciso, b. 1876.", "id": "101038706"}, {"title": "Ideales internacionales de Cuba ", "author": "Cortina, Jos\u00e9 Manuel, 1880-", "id": "009859232"}, {"title": "Las ideas republicanas de Fray Justo Santa Maria de Oro Antonio B. Toledo ", "author": "Toledo, Antonio B.", "id": "101040965"}, {"title": "Ideologi\u0301as de la independencia : doctrinas poli\u0301ticas y econo\u0301mico-sociales por Virgilio Rodri\u0301guez Beteta ", "author": "Rodri\u0301guez Beteta, Virgilio, 1885-1967.", "id": "101133384"}, {"title": "Idle days in Patagonia by W.H. Hudson ", "author": "Hudson, W. H. 1841-1922.", "id": "100926430"}, {"title": "Im Du\u0308ster des brasilianischen Urwalds. Mit 84 Abbildungen auf Tafeln und im Text und 1 Karte ", "author": "Speiser, Felix, 1880-1949.", "id": "008304519"}, {"title": "Im Du\u0308ster des brasilianischen Urwalds. Mit 84 Abbildungen auf Tafeln und im Text und 1 Karte ", "author": "Speiser, Felix, 1880-1949.", "id": "008304519"}, {"title": "In den einsamkeiten Patagoniens Mit 18 kupfertief-drucken und 1 karte ", "author": "K\u00f6lliker, Alfred, 1891-", "id": "000776211"}, {"title": "In den einsamkeiten Patagoniens Mit 18 kupfertief-drucken und 1 karte ", "author": "K\u00f6lliker, Alfred, 1891-", "id": "000776211"}, {"title": "La independencia del Peru y la colonia Japonesa ", "author": "Comisio\u0301n Organizadora del Monumento a Manco Ca\u0301pac.", "id": "101015246"}, {"title": "La independencia del Peru y la Colonia Japonesa ", "author": "Comision Organizadora del Monumento a Manco Capac.", "id": "101862471"}, {"title": "La independencia del Pe\u0301ru y la colonia japonesa por la Comisio\u0301n Organizadora del Monumento a Manco Ca\u0301pac ", "author": "Comisio\u0301n Organizadora del Monumento a Manco Ca\u0301pac.", "id": "006691073"}, {"title": "O indigena brasileiro; expedic\u0327a\u0303o entre as tribus selvagens da Ilha do Bananal e norte de Matto Grosso ", "author": "Profeta, Benedito.", "id": "006784850"}, {"title": "Indios! Ouro! Pedras!: Antonio Raposo Tavares, Ferna\u0303o Dias Paes Leme, a gloria das Monc\u0327o\u0303es ", "author": "Taunay, Afonso de E. 1876-1958.", "id": "101039084"}, {"title": "Inicial : revista de la nueva generacio\u0301n V.2 NO.10 1926", "author": "", "id": "101412638"}, {"title": "The intellectual background of the Revolution in South America, 1810-1824 by Bernard Moses ... ", "author": "Moses, Bernard, 1846-1930.", "id": "001220540"}, {"title": "The intellectual background of the Revolution in South America, 1810-1824 by Bernard Moses ... ", "author": "Moses, Bernard, 1846-1930.", "id": "001220540"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica vol.1", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "008920162"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica vol.2", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "008920162"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica vol.3", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "008920162"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica vol.4", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "008920162"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica vol.5", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "008920162"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica vol.6", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "008920162"}, {"title": "Inter-America V.9 NO.1-3 1925/26", "author": "Goldsmith, Peter H., 1865-1926, Bardin, James Cook, 1887- Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "000534080"}, {"title": "Inter-America v.9 1925-26", "author": "Goldsmith, Peter H., 1865-1926, Bardin, James Cook, 1887- Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "000534080"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica V.9 1925/26", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "000554220"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica v. 9 1925-26", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "000554220"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica v.9 1925-1926", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "000554220"}, {"title": "Inter-America v.9 1925/1926", "author": "Goldsmith, Peter H., 1865-1926, Bardin, James Cook, 1887- Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "000534080"}, {"title": "Inter-America v.10 no.1 1926", "author": "Goldsmith, Peter H., 1865-1926, Bardin, James Cook, 1887- Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "000534080"}, {"title": "Inter-Am\u00e9rica v. 10 (1926)", "author": "Carnegie Endowment for International Peace.", "id": "000554220"}, {"title": "Inventario de documentos publicados Facultad de Filosofi\u0301a y Letras V.4 1925/26", "author": "Universidad de Buenos Aires. Instituto de Investigaciones Histo\u0301ricas.", "id": "101380774"}, {"title": "Jacques de Liniers et la reconque\u0302te de Buenos-Aires (12 aou\u0302t 1806) ", "author": "Barbagelata, Hugo David, b. 1886.", "id": "006691058"}, {"title": "Der \"Jesuitenstaat\" in Paraguay ", "author": "Fassbinder, Maria", "id": "008383608"}, {"title": "Justicia! V.1 NO.1-12 MAR-JUN 1926", "author": "Peru. Delegacio\u0301n Juri\u0301dica en el Plebiscito de Tacna y Arica.", "id": "100994949"}, {"title": "Justicia! ano.1-12 1926", "author": "Peru. Delegaci\u00f3n Jur\u00eddica en el Plebiscito de Tacna y Arica.", "id": "007033083"}, {"title": "Justo Rufino Barrios; a biography ", "author": "Burgess, Paul, 1886-", "id": "001447076"}, {"title": "La juventud de un libertador de Ame\u0301rica; una hoja de laurel ", "author": "Garzo\u0301n, Eugenio, 1849-1940.", "id": "101379948"}, {"title": "The land of Magellan by W. S. Barclay ... With 28 illustrations and 3 maps ", "author": "Barclay, William Singer, 1871-1947.", "id": "101036889"}, {"title": "The Lesser Antilles by William Morris Davis . ", "author": "Davis, William Morris, 1850-1934", "id": "006620556"}, {"title": "The Lesser Antilles by William Morris Davis . ", "author": "Davis, William Morris, 1850-1934", "id": "006620556"}, {"title": "The Lesser Antilles by William Morris Davis . ", "author": "Davis, William Morris, 1850-1934", "id": "006620556"}, {"title": "The Lesser Antilles by William Morris Davis . no.2 1926", "author": "Davis, William Morris, 1850-1934", "id": "006620556"}, {"title": "Ley de expropiacio\u0301n por causa de utilidad pu\u0301blica ", "author": "Venezuela.", "id": "006626873"}, {"title": "Ley y reglamento de tra\u0301fico terrestre ", "author": "Venezuela.", "id": "006626850"}, {"title": "El Libertador en Guayaquil : entrevista con el general San Marti\u0301n C. Arrocha Graell ", "author": "Arrocha Graell, Catalino.", "id": "101039710"}, {"title": "Libro de actas del Ayuntamiento de la ciudad de Santiago de Guatemala; comprende los seis primeros an\u0303os, desde la fundacio\u0301n de la misma ciudad en 1524 hasta 1530. Copiado literalmente por don Rafael de Arevalo, secretario de la municipalidad de la Nueva Granada, an\u0303o de 1856 ", "author": "Guatemala (Guatemala). Cabildo.", "id": "101134425"}, {"title": "El libro de oro de Boli\u0301var ", "author": "Hispano, Cornelio, b. 1880.", "id": "101265408"}, {"title": "Lo que vi en Arica ", "author": "Portocarrero, Manuel F.", "id": "100994966"}, {"title": "Manuel Sanguily por Jos\u00e9 A. Rodr\u00edguez Garc\u00eda ", "author": "Rodr\u00edguez Garc\u00eda, Jos\u00e9 A. 1864-1934.", "id": "000279325"}, {"title": "Manuel Sanguily por Jos\u00e9 A. Rodr\u00edguez Garc\u00eda ", "author": "Rodr\u00edguez Garc\u00eda, Jos\u00e9 A. 1864-1934.", "id": "000279325"}, {"title": "Map of Hispanic America publication no.2 1926", "author": "American Geographical Society of New York.", "id": "000506186"}, {"title": "El Mar del Sur ", "author": "Mendoza, Jaime, 1873-", "id": "008299075"}, {"title": "El mariscal Francisco Solano L\u00f3pez ", "author": "O'Leary, Juan E. 1879-1969.", "id": "001465479"}, {"title": "El mariscal Francisco Solano L\u00f3pez ", "author": "O'Leary, Juan E. 1879-1969.", "id": "001465479"}, {"title": "El mariscal Francisco Solano L\u00f3pez ", "author": "O'Leary, Juan E. 1879-1969.", "id": "001465479"}, {"title": "El mariscal Francisco Solano L\u00f3pez ", "author": "O'Leary, Juan E. 1879-1969.", "id": "102617691"}, {"title": "El mariscal Francisco Solano L\u00f3pez ", "author": "O'Leary, Juan E. 1879-1969.", "id": "001465479"}, {"title": "Mau\u00e1; Iren\u00eao Evangelista de Souza, bar\u00e3o e visconde de Mau\u00e1, 1813-1889 ", "author": "Faria, Alberto de.", "id": "010324103"}, {"title": "Maya inscriptions: the Venus calendar and another correlation by John E. Teeple ", "author": "Teeple, John Edgar, 1874-1931.", "id": "101132441"}, {"title": "Mayan and Mexican origins by Leo Wiener ... ", "author": "Wiener, Leo, 1862-1939.", "id": "001446980"}, {"title": "Meine sechs grossen reisen durch Su\u0308damerika Mit 200 illustrationen und 9 kartenskizzen ", "author": "Ta\u0308uber, Carl, b. 1864.", "id": "101264307"}, {"title": "Memoria monogr\u00e1fica del Distrito de San Jos\u00e9 de Surco : Barranco, 31 de diciombre de 1924 presentada por Enrique de las Casas ", "author": "Casas, Enrique de las.", "id": "008384522"}, {"title": "Memoria monogra\u0301fica del Distrito de San Jose\u0301 de Surco : presentada por su alcalde ... Barranco, 31 de diciembre de 1924 ", "author": "Casas, Enrique de las.", "id": "007043249"}, {"title": "Memoria presentada al supremo gobierno por el miembro-representante de Chile en la Comisio\u0301n plebiscitaria (Arbitraje de Tacna y Arica) designada por el laudo arbitral expedido por el presidente de los Estados Unidos de Ame\u0301rica el 4 de marzo de 1925. Santiago, julio de 1926 ", "author": "Chile. Delegacio\u0301n a la Comisio\u0301n plebiscitaria, Arbitraje de Tacna y Arica.", "id": "000777230"}, {"title": "Memoria presentada al supremo gobierno por el miembro-representante de Chile en la Comisio\u0301n plebiscitaria (Arbitraje de Tacna y Arica) designada por el laudo arbitral expedido por el presidente de los Estados Unidos de Ame\u0301rica el 4 de marzo de 1925. Santiago, julio de 1926 ", "author": "Chile. Delegacio\u0301n a la Comisio\u0301n plebiscitaria, Arbitraje de Tacna y Arica.", "id": "000777230"}, {"title": "Memoria revolucionaria por Manuel J. de Granda ", "author": "Granda, Manuel J. de.", "id": "101038263"}, {"title": "Memoria 1923-26", "author": "Peru. Ministerio de Relaciones Exteriores.", "id": "008913662"}, {"title": "Memoria 1924-26", "author": "Peru. Ministerio de Relaciones Exteriores.", "id": "008913662"}, {"title": "Memoria 1926", "author": "Tegucigalpa (Honduras). Alcalde Municipal.", "id": "101135352"}, {"title": "Memorias po\u0301stumas del general Jose\u0301 Mari\u0301a Paz. Edicio\u0301n especial de la \"Biblioteca del oficial\" anotada por el teniente coronel Juan Beverina y aumentada con una parte cartogra\u0301fica original T.1", "author": "Paz, Jose\u0301 Mari\u0301a, 1791-1854.", "id": "100989612"}, {"title": "Memorias po\u0301stumas del general Jose\u0301 Mari\u0301a Paz. Edicio\u0301n especial de la \"Biblioteca del oficial\" anotada por el teniente coronel Juan Beverina y aumentada con una parte cartogra\u0301fica original T.2", "author": "Paz, Jose\u0301 Mari\u0301a, 1791-1854.", "id": "100989612"}, {"title": "Memorias po\u0301stumas del general Jose\u0301 Mari\u0301a Paz. Edicio\u0301n especial de la \"Biblioteca del oficial\" anotada por el teniente coronel Juan Beverina y aumentada con una parte cartogra\u0301fica original T.3", "author": "Paz, Jose\u0301 Mari\u0301a, 1791-1854.", "id": "100989612"}, {"title": "Mensagem... 1926", "author": "Bahia (Brazil : State). Governor.", "id": "002131816"}, {"title": "Mensaje a los jovenes Yanquis ", "author": "Vincenzi, Moise\u0301s, 1895-1964.", "id": "008521679"}, {"title": "Mensaje a los jovenes Yanquis ", "author": "Vincenzi, Moise\u0301s, 1895-1964.", "id": "008521679"}, {"title": "Meu captiveiro entre os selvagens do Brasil texto ordenado literariamente por Monteiro Lobato ", "author": "Staden, Hans, approximately 1525-approximately 1576.", "id": "012324136"}, {"title": "Meu captiveiro entre os selvagens do Brazil Hans Staden ; texto ordenado literariamente por Monteiro Lobato ", "author": "Staden, Hans, approximately 1525-approximately 1576.", "id": "102638398"}, {"title": "Mi tierra, versos ", "author": "Espa\u00f1a, Juan.", "id": "008300172"}, {"title": "Middle American research series Tulane University of Louisiana no.01 pt.1 yr.1926", "author": "Tulane University. Middle American Research Institute.", "id": "102638526"}, {"title": "Misoneismo pol\u00edtico-ornamental por Roque E. Garrig\u00f3 ", "author": "Garrig\u00f3, Roque E. 1876-1936.", "id": "010103747"}, {"title": "Monograf\u00eda del departamento de Guatemala escrita por el licenciado J. Antonio Villacorta C. Impresa por disposici\u00f3n del general don Jos\u00e9 Mar\u00eda Orellana, presidente de la rep\u00fablica ", "author": "Villacorta C., J. Antonio 1879-1964.", "id": "000278086"}, {"title": "Monograf\u00eda del departamento de Guatemala escrita por el licenciado J. Antonio Villacorta C. Impresa por disposici\u00f3n del general don Jos\u00e9 Mar\u00eda Orellana, presidente de la rep\u00fablica ", "author": "Villacorta C., J. Antonio 1879-1964.", "id": "000278086"}, {"title": "Monograf\u00eda geogr\u00e1fica e hist\u00f3rica del archipi\u00e9lago de Chilo\u00e9 por Jorge Schwarzenberg y Arturo Mutiz\u00e1bal ", "author": "Schwarzenberg, Jorge.", "id": "000778661"}, {"title": "Monograf\u00eda geogr\u00e1fica e hist\u00f3rica del archipi\u00e9lago de Chilo\u00e9 por Jorge Schwarzenberg y Arturo Mutiz\u00e1bal ", "author": "Schwarzenberg, Jorge.", "id": "000778661"}, {"title": "Mu\u00f1ecos de barro; cuentos ", "author": "Ram\u00edrez, Jos\u00e9.", "id": "008300121"}, {"title": "Na planicie amazonica Raymundo Moraes ", "author": "Morais, Raimundo de, 1872-1941.", "id": "101213495"}, {"title": "Nas barrancas do Alto-Parana\u0301; fragmentos historicos da Revoluc\u0327a\u0303o de 1924 ", "author": "Assis, Dilermando de.", "id": "006557799"}, {"title": "The new Latin America by J. Warshaw ... with an introduction by James E. Le Rossignol ... ", "author": "Warshaw, J. 1878-1944.", "id": "101041736"}, {"title": "News-letter v.14 no.4 1926 Apr", "author": "Indiana University.", "id": "000543197"}, {"title": "News-letter v.14 no.7 1926 Jul", "author": "Indiana University.", "id": "000543197"}, {"title": "Nobiliarchia paulistana, historica e genealogica, vol. 1. ", "author": "Taques, Pedro, 1714-1777.", "id": "010322355"}, {"title": "Noticia sobre los resultados de mis investigaciones antropolo\u0301gicas en la extremidad sudeste de la provincia de Buenos Aires ", "author": "Outes, Felix F. 1878-1939.", "id": "101196016"}, {"title": "Nuestra Ame\u0301rica (ensayo de psicologi\u0301a social) ", "author": "Bunge, Carlos Octavio, 1875-1918.", "id": "102638090"}, {"title": "Nuestro problema del agua por Alfredo Jahn ", "author": "Jahn, Alfredo, 1869-1940.", "id": "008297979"}, {"title": "Nuestros problemas, apuntes del ambiente por J. Fernando Jua\u0301rez Mun\u0303oz ... ", "author": "Jua\u0301rez Mun\u0303oz, J. Fernando.", "id": "101584393"}, {"title": "La obra nacional por el doctor Honorio J. Senet ... ", "author": "Senet, Honorio J.", "id": "008382998"}, {"title": "La obra nacional por el doctor Honorio J. Senet ... V.1", "author": "Senet, Honorio J.", "id": "008382998"}, {"title": "La obra nacional por el doctor Honorio J. Senet ... V.2", "author": "Senet, Honorio J.", "id": "008382998"}, {"title": "Opu\u0301sculos varios de J. T. Medina reunidos y editados por Juan Borchert.  Tomo I. ", "author": "Medina, Jose\u0301 Toribio, 1852-1930.", "id": "001875343"}, {"title": "Opu\u0301sculos varios de J. T. Medina reunidos y editados por Juan Borchert.  Tomo I. ", "author": "Medina, Jose\u0301 Toribio, 1852-1930.", "id": "001875343"}, {"title": "Orientaci\u00f3n y organizaci\u00f3n, poblaci\u00f3n y descentralizaci\u00f3n, programa de reconstrucci\u00f3n nacional ", "author": "Gamarra, Manuel Jes\u00fas.", "id": "008383864"}, {"title": "Die Osterinsel Friedrich Schulze-Maizier ", "author": "Schulze-Maizier, Friedrich, 1888-", "id": "007925272"}, {"title": "Die Osterinsel Friedrich Schulze-Maizier ", "author": "Schulze-Maizier, Friedrich, 1888-", "id": "007925272"}, {"title": "Pajinas electas; topicos juridicos, economicos e internacionales Por Federico Henriquez i Carvajal ", "author": "Henri\u0301quez i Carvajal, Federico, 1848-1952.", "id": "000278402"}, {"title": "Pajinas electas; topicos juridicos, economicos e internacionales Por Federico Henriquez i Carvajal ", "author": "Henri\u0301quez i Carvajal, Federico, 1848-1952.", "id": "000278402"}, {"title": "Pan American miscellany no.6 1926", "author": "Pan American Union.", "id": "000502050"}, {"title": "Pan American miscellany no.7 1926", "author": "Pan American Union.", "id": "000502050"}, {"title": "Panhispanismo, su trascendencia histo\u00cc\u0081rica, poli\u00cc\u0081tica y social; obra premiada en el consurso hispano antillano de 1925 pro\u00cc\u0081logo de Rafael Altamira... ", "author": "Magarin\u00cc\u0083o, Santiago.", "id": "101399498"}, {"title": "Papeles de los antiguos jesui\u0301tas de Buenos Aires y Chile por el P. Carlos Leonhardt, S. J. NO.34", "author": "Leonhardt, Carlos, b. 1869.", "id": "101039785"}, {"title": "Papeles eclesia\u0301sticos del Tucuma\u0301n; documentos originales del Archivo de Indias publicacio\u0301n dirigida por d. Roberto Levillier v.1", "author": "Levillier, Roberto, 1881-", "id": "000776422"}, {"title": "Papeles eclesia\u0301sticos del Tucuma\u0301n; documentos originales del Archivo de Indias publicacio\u0301n dirigida por d. Roberto Levillier V.1", "author": "Levillier, Roberto, 1881-", "id": "000776422"}, {"title": "Papeles eclesia\u0301sticos del Tucuma\u0301n; documentos originales del Archivo de Indias publicacio\u0301n dirigida por d. Roberto Levillier v.1", "author": "Levillier, Roberto, 1881-", "id": "000776422"}, {"title": "Papeles eclesia\u0301sticos del Tucuma\u0301n; documentos originales del Archivo de Indias publicacio\u0301n dirigida por d. Roberto Levillier v.2", "author": "Levillier, Roberto, 1881-", "id": "000776422"}, {"title": "Papeles eclesia\u0301sticos del Tucuma\u0301n; documentos originales del Archivo de Indias publicacio\u0301n dirigida por d. Roberto Levillier V.2", "author": "Levillier, Roberto, 1881-", "id": "000776422"}, {"title": "Papeles eclesia\u0301sticos del Tucuma\u0301n; documentos originales del Archivo de Indias publicacio\u0301n dirigida por d. Roberto Levillier v.2", "author": "Levillier, Roberto, 1881-", "id": "000776422"}, {"title": "Paraguay, the inland republic ", "author": "Morton, Clement Manly, b. 1884.", "id": "101217335"}, {"title": "Paraguay--Bolivia: la audiencia de Charcas ", "author": "Pozo Cano, Ra\u00fal del.", "id": "001269745"}, {"title": "Paraguay--Bolivia: la audiencia de Charcas ", "author": "Pozo Cano, Ra\u00fal del.", "id": "001269745"}, {"title": "El Paraguay; lo que fue, lo que es, y lo que sera\u0301 Pro\u0301logo de J. Natalicio Gonza\u0301lez ", "author": "Gelly, Juan Andre\u0301s.", "id": "006771849"}, {"title": "Pareceres; revista de animacio\u0301n espiritual V.1 NO.1-10 1926", "author": "", "id": "101412438"}, {"title": "La participaci\u00f3n del Peru en la guerra de Cuba de los diez a\u00f1os Gustavo Sotolongo y Sainz ", "author": "Sotolongo y Sa\u00ednz, Gustavo, 1890-", "id": "009859228"}, {"title": "La patria :  28 de julio de 1926 ", "author": "", "id": "007033119"}, {"title": "Patria NO.1 1926", "author": "", "id": "101195823"}, {"title": "Paysand\u00fa patri\u00f3tico v. 1", "author": "Pereda, Setembrino Ezequiel, 1859-", "id": "008382946"}, {"title": "Paysand\u00fa patri\u00f3tico v.1-2", "author": "Pereda, Setembrino Ezequiel, 1859-", "id": "008382946"}, {"title": "Paysand\u00fa patri\u00f3tico v. 2", "author": "Pereda, Setembrino Ezequiel, 1859-", "id": "008382946"}, {"title": "Pa\u0301jinas electas to\u0301picos juri\u0301dicos, econo\u0301micos e internacionales por Federico Henri\u0301quez i Carvajal ", "author": "Henri\u0301quez i Carvajal, Federico, 1848-1952.", "id": "007032716"}, {"title": "A pa\u0301tria brasileira : ra\u0301pido esbo\u0302c\u0327o da sua evoluc\u0327a\u0303o poli\u0301tica, social e econo\u0301mica Bettencourt Rodrigues ", "author": "Bettencourt Rodrigues, Antonio Maria de, 1854-1933.", "id": "010687519"}, {"title": "Pedro de Valdivia, conqueror of Chile by R.B. Cunninghame Graham ... ", "author": "Cunninghame Graham, R. B. 1852-1936.", "id": "001023743"}, {"title": "Pedro de Valdivia, conqueror of Chile by R.B. Cunninghame Graham ... ", "author": "Cunninghame Graham, R. B. 1852-1936.", "id": "001023743"}, {"title": "Pedro de Valdivia, conqueror of Chile by R.B. Cunninghame Graham ... ", "author": "Cunninghame Graham, R. B. 1852-1936.", "id": "001023743"}, {"title": "Pela verdade (discursos e artigos em defesa de um livro) ", "author": "Pessoa, Epit\u00e1cio, 1865-1942.", "id": "000773662"}, {"title": "El Peru y el Tucum\u00e1n en los tiempos prehisp\u00e1nicos; ensayo sobre las afinidades de sus culturas primitivas ", "author": "Levillier, Roberto, 1881-", "id": "007925152"}, {"title": "Peru\u0300, condizioni naturali ed economiche com 10 cartine e 28 illustrazioni / Gustavo Cumin ", "author": "Cumin, Gustavo.", "id": "100998417"}, {"title": "The policy of Spain toward its revolted colonies, 1820-1823 ... ", "author": "Robertson, William Spence, 1872-1955.", "id": "100857889"}, {"title": "La poli\u0301tica exterior y la poli\u0301tica nacional del presidente Machado ", "author": "Ma\u0301rquez Sterling, Manuel, 1872-1934.", "id": "101038859"}, {"title": "Por campos histo\u0301ricos : impresiones de viaje Ada Mari\u0301a Elflein ", "author": "Elflein, Ada Maria\u0301, 1880-1919.", "id": "006001873"}, {"title": "Por la justicia, por la grandeza de mi patria ", "author": "Rivas Vicun\u0303a, Francisco, b. 1872.", "id": "101014835"}, {"title": "Por la patria libre : discursos pronunciados por el General Gerardo Machado y Morales, Presidente de la Repu\u0301blica de Cuba, durante su excursio\u0301n a las provincias de Oriente y Camagu\u0308ey del 21 al 26 de junio de 1926 con un prefacio por Arturo R. de Carricarte ", "author": "Machado y Morales, Gerardo, 1871-1939.", "id": "101137868"}, {"title": "Por una causa noble; conceptos acerca del litigio peruano-chileno, seguidos de algunas sugestiones para el efectivo intercambio peruano-uruguayo ", "author": "Garet Mas, Julio.", "id": "101040117"}, {"title": "El presidente Alessandri a trav\u00e9s de sus discursos y actuaci\u00f3n pol\u00edtica ", "author": "Alessandri, Arturo, 1868-1950.", "id": "001285568"}, {"title": "El presidente Alessandri a trav\u00e9s de sus discursos y actuaci\u00f3n pol\u00edtica ", "author": "Alessandri, Arturo, 1868-1950.", "id": "001285568"}, {"title": "El primer centenario de la independencia de Bolivia en Buenos Aires ", "author": "Comisio\u0301n Nacional Argentina del Centenario de Bolivia.", "id": "101015118"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... v.1", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... V.1", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... v. 1 1919", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... v.2", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... V.2", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... v. 2 1922", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... v.3", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... V3", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... V.3", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... v.4", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... V4", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogr\u00e1ficas, pol\u00edticas y econ\u00f3micas que han detenido el progreso moral y material del Per\u00fa en el primer siglo de su vida independiente ... V.4", "author": "D\u00e1valos y Liss\u00f3n, Pedro, 1863-1942.", "id": "000113693"}, {"title": "La primera centuria; causas geogra\u0301ficas, poli\u0301ticas y econo\u0301micas que han detenido el progreso moral y material del Peru\u0301 en el primer siglo de su vida independiente ... ", "author": "Da\u0301valos y Lisso\u0301n, Pedro, b. 1863.", "id": "009833588"}, {"title": "La primera centuria; causas geogra\u0301ficas, poli\u0301ticas y econo\u0301micas que han detenido el progreso moral y material del Peru\u0301 en el primer siglo de su vida independiente ... ", "author": "Da\u0301valos y Lisso\u0301n, Pedro, b. 1863.", "id": "009833588"}, {"title": "La primera centuria; causas geogra\u0301ficas, poli\u0301ticas y econo\u0301micas que han detenido el progreso moral y material del Peru\u0301 en el primer siglo de su vida independiente ... ", "author": "Da\u0301valos y Lisso\u0301n, Pedro, b. 1863.", "id": "009833588"}, {"title": "La primera centuria; causas geogra\u0301ficas, poli\u0301ticas y econo\u0301micas que han detenido el progreso moral y material del Peru\u0301 en el primer siglo de su vida independiente ... ", "author": "Da\u0301valos y Lisso\u0301n, Pedro, b. 1863.", "id": "009833588"}, {"title": "Los primeros alemanes en el Ri\u0301o de la Plata por R. Lehmann-Nitsche ", "author": "Lehmann-Nitsche, Robert, 1872-1938.", "id": "100992320"}, {"title": "Los primeros alemanes en el Ri\u0301o de la Plata por R. Lehmann-Nitsche ", "author": "Lehmann-Nitsche, Robert, 1872-1938.", "id": "100992320"}, {"title": "Los primeros alemanes en el Ri\u0301o de la Plata por R. Lehmann-Nitsche ", "author": "Lehmann-Nitsche, Robert, 1872-1938.", "id": "100992320"}, {"title": "El problema del sudeste de Bolivia ", "author": "Solares, Aniceto, 1886-1972.", "id": "101218051"}, {"title": "El problema ibero-americano por el coronel Garcia Caminero ... pro\u0301logo de Dn. Jose Francos Rodriguez ", "author": "Garci\u0301a Caminero,", "id": "010524566"}, {"title": "Proceedings of the West Indian conference held in London, May-June, 1926 ", "author": "West Indian Conference. London,", "id": "009064116"}, {"title": "La Provincia de Trujillo : red de los caminos que la unen con las provincias lim\u00edtrofes y de sus distritos entre s\u00ed, con itinerarios de distancias y descripciones por Federico Guillermo Bazo E. ", "author": "Bazo E., Federico Guillermo.", "id": "102626098"}, {"title": "Psicolog\u00eda de Rosas ", "author": "Espa\u00f1a, Jos\u00e9 de.", "id": "001269188"}, {"title": "Psicologia de Rosas ", "author": "Espan\u0303a, Jose\u0301 de.", "id": "100990025"}, {"title": "Pueblos y campos argentinos, sensaciones y recuerdos ", "author": "Posada, Adolfo, 1860-1944.", "id": "000114970"}, {"title": "Rac\u0327a de gigantes : a civilisac\u0327a\u0303o no planalto paulista : estudo da evoluc\u0327a\u0303o racial anthroposocial e psychicologica do paulista dos se\u0301culos XVI, XVII, XVIII e XIX, e das mesologias physica e social do planalto paulista Alfredo Ellis ", "author": "Ellis Junior, Alfredo, 1896-", "id": "006785496"}, {"title": "As raias de Matto Grosso ... v.2", "author": "Corr\u00eaa Filho, V. 1887-1973", "id": "008305288"}, {"title": "Rainbow countries of Central America by Wallace Thompson ... ", "author": "Thompson, Wallace, 1883-1936.", "id": "000277620"}, {"title": "Rainbow countries of Central America by Wallace Thompson ... ", "author": "Thompson, Wallace, 1883-1936.", "id": "000277620"}, {"title": "Rainbow countries of Central America by Wallace Thompson ... ", "author": "Thompson, Wallace, 1883-1936.", "id": "000277620"}, {"title": "Raza chilena, a trave\u0301s de la sociologi\u0301a y de la historia de Chile ", "author": "Tovar y R., Enrique D. 1890-1947.", "id": "101014863"}, {"title": "Recopilacio\u0301n de leyes del estado Gua\u0301rico ", "author": "Gua\u0301rico (Venezuela : State)", "id": "006626901"}, {"title": "Recordac\u0327o\u0304es de homens e cousas do meu tempo por J. C. Alves de Lima ", "author": "Alves de Lima, Jose\u0301 Custodio.", "id": "008300007"}, {"title": "Recordac\u0327o\u0304es de homens e cousas do meu tempo por J. C. Alves de Lima ", "author": "Alves de Lima, Jose\u0301 Custodio.", "id": "008300007"}, {"title": "R\u00e9gimen de las aguas corrientes ... ", "author": "Mea\u00f1o, Francisco.", "id": "008297984"}, {"title": "Registro oficial de la provincia de Buenos Aires 1926 v. 1", "author": "Buenos Aires (Argentina : Province)", "id": "010427143"}, {"title": "Registro oficial de la provincia de Buenos Aires 1926 v. 2", "author": "Buenos Aires (Argentina : Province)", "id": "010427143"}, {"title": "Reglamento para el consumo del pescado en la repu\u0301blica ", "author": "Cuba.", "id": "006626983"}, {"title": "Reiseeindr\u00fccke aus Latein-Amerika ", "author": "Behncke, Paul, 1866-", "id": "008521639"}, {"title": "Renglones por E. Smith Monzo\u0301n ", "author": "Smith Monzo\u0301n, Esteban.", "id": "006690031"}, {"title": "Repertorio de los documentos histo\u0301ricos procedentes del Archivo de Indias, editados en los an\u0303os 1922-1926 bajo la direccio\u0301n de Roberto Levillier ", "author": "Biblioteca del Congreso de la Nacio\u0301n (Argentina)", "id": "101041343"}, {"title": "Repertorio de los documentos histo\u0301ricos procedentes del Archivo de Indias, editados en los an\u0303os 1922-1926 bajo la direccio\u0301n de Roberto Levillier 1922-26", "author": "Biblioteca del Congreso de la Nacio\u0301n (Argentina)", "id": "101041343"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda v.51 no.55 1925-1926", "author": "Archivo Nacional (Chile) Archivo Hist\u00f3rico Nacional (Chile) Sociedad Chilena de Historia y Geograf\u00eda.", "id": "000498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda v.51 (1925-26)", "author": "Archivo Nacional (Chile) Archivo Hist\u00f3rico Nacional (Chile) Sociedad Chilena de Historia y Geograf\u00eda.", "id": "000498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda v.51 1925-1926", "author": "Archivo Nacional (Chile) Archivo Hist\u00f3rico Nacional (Chile) Sociedad Chilena de Historia y Geograf\u00eda.", "id": "000498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda NO.55 1925-26", "author": "Archivo Nacional (Chile) Archivo Hist\u00f3rico Nacional (Chile) Sociedad Chilena de Historia y Geograf\u00eda.", "id": "000498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda 1925-1926,no.55", "author": "Archivo Nacional (Chile) Archivo Hist\u00f3rico Nacional (Chile) Sociedad Chilena de Historia y Geograf\u00eda.", "id": "000498937"}, {"title": "Revista del archivo nacional del Per\u00fa v.3-4 1925-1926", "author": "", "id": "000504750"}, {"title": "Revista del Instituto Hist\u00f3rico y Geogr\u00e1fico del Uruguay v.5 no.1 1926", "author": "Instituto Hist\u00f3rico y Geogr\u00e1fico del Uruguay.", "id": "003779637"}, {"title": "Revista del Instituto Hist\u00f3rico y Geogr\u00e1fico del Uruguay V.5 NO.1 1926", "author": "Instituto Hist\u00f3rico y Geogr\u00e1fico del Uruguay.", "id": "003779637"}, {"title": "Revista del Instituto Hist\u00f3rico y Geogr\u00e1fico del Uruguay v.5 no.2 1926", "author": "Instituto Hist\u00f3rico y Geogr\u00e1fico del Uruguay.", "id": "003779637"}, {"title": "Revista do Instituto Arqu\u00e9ologico, Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico Pernambucano v.27 (1925-26)", "author": "Instituto Arqueol\u00f3gico, Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico Pernambucano.", "id": "007865292"}, {"title": "Revista do Instituto do Cear\u00e1 v.40 (1926)", "author": "Instituto do Cear\u00e1.", "id": "008304532"}, {"title": "Revista do Instituto Geografico e Histo\u0301rico da Bahia NO.52 1926", "author": "Instituto Geogra\u0301fico e Histo\u0301rico da Bahia.", "id": "100163511"}, {"title": "Revista do Instituto Geogr\u00e1phico e Hist\u00f3rico da Bahia no.52 1926", "author": "Instituto Geogr\u00e1fico e Hist\u00f3rico da Bahia.", "id": "001718058"}, {"title": "Revista do Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1phico do Rio Grande do Sul v.5-6 (1925-26)", "author": "Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Sul.", "id": "008305384"}, {"title": "Revista do Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico Brasileiro t.99-100 1926", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico Brasileiro.", "id": "000522005"}, {"title": "Revista do Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico Brasileiro V.153-154 1926", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico Brasileiro.", "id": "000522005"}, {"title": "Revista do Instituto histo\u0301rico e geogra\u0301fico de Sa\u0303o Paulo V.23-24 1925-26", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico de Sa\u0303o Paulo.", "id": "000534043"}, {"title": "Revista do Instituto histo\u0301rico e geogra\u0301fico de Sa\u0303o Paulo v.23-24 1925-1926", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico de Sa\u0303o Paulo.", "id": "000534043"}, {"title": "Revista do Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301phico do Rio Grande do Sul V.6 1926", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico do Rio Grande do Sul.", "id": "009252830"}, {"title": "Revista no.1-7 1924-1926", "author": "Santiago del Estero (Argentina : Province). Archivo.", "id": "009253522"}, {"title": "Revista V.4-5 NO.6-10 1925-26", "author": "Santiago del Estero (Argentina : Province). Archivo.", "id": "009253522"}, {"title": "La revoluci\u00f3n de 1890 en la historia constitucional argentina conferencia dada en la Academia de derecho y ciencias sociales de Buenos Aires ", "author": "Matienzo, Jos\u00e9 Nicol\u00e1s, 1860-1936.", "id": "001156841"}, {"title": "La revolucio\u0301n de 1890 en la hisotria constitucional argentina; conferencia dada en la Academia de derecho y ciencias sociales de Buenos Aires por ... Jose Nicolas Matienzo ... ", "author": "Matienzo, Jose\u0301 Nicola\u0301s, 1860-1936.", "id": "006627250"}, {"title": "Revue de l'Ame\u0301rique latine v.11 1926", "author": "Martinenche, Ernest, b. 1869.", "id": "000639732"}, {"title": "Revue de l'Ame\u0301rique latine V.11 1926", "author": "Martinenche, Ernest, b. 1869.", "id": "000639732"}, {"title": "Revue de l'Ame\u0301rique latine v.12 1926", "author": "Martinenche, Ernest, b. 1869.", "id": "000639732"}, {"title": "Revue de l'Ame\u0301rique latine V.12 1926", "author": "Martinenche, Ernest, b. 1869.", "id": "000639732"}, {"title": "The riddle of the Pacific by J. Macmillan Brown ... ", "author": "Brown, J. Macmillan 1845-1935.", "id": "001875435"}, {"title": "Rosas y Lavalle ", "author": "Costa, Julio A., 1854-", "id": "000775690"}, {"title": "Rosas y Lavalle ", "author": "Costa, Julio A., 1854-1939.", "id": "101040970"}, {"title": "Ruy Barbosa : a sua integridade moral e a unidade da sua obra Clodomir Cardoso ", "author": "Cardoso, Clodomir.", "id": "008304884"}, {"title": "Ruy Barbosa : a sua integridade moral e a unidade da sua obra Clodomir Cardoso ", "author": "Cardoso, Clodomir.", "id": "008304884"}, {"title": "La salud de la Am\u00e9rica espa\u00f1ola ", "author": "Ter\u00e1n, Juan B. 1880-1938.", "id": "010322252"}, {"title": "Sarmiento : estudio biogr\u00e1fico y cr\u00edtico por C. O. Bunge ", "author": "Bunge, Carlos O. 1875-1918.", "id": "002190518"}, {"title": "Sarmiento : estudio biogr\u00e1fico y cr\u00edtico por C. O. Bunge ", "author": "Bunge, Carlos O. 1875-1918.", "id": "002190518"}, {"title": "Seeing the Latin republics of North America: Cuba, Haiti, Panama, Mexico, Salvador, Honduras, Guatemala, Nicaragua, Costa Rica, Dominican Republic ... ", "author": "Reid, William A. b. 1871.", "id": "101130105"}, {"title": "Segelfahrt ins wunderland, im reiche der papageien und guanakos von Gunther Plu\u0308schow; mit 17 tafeln ", "author": "Plu\u0308schow, Gunther, 1886-1931.", "id": "101264298"}, {"title": "Seibo kahan no ju\u0304rokunen : Horiuchi Denju\u0304 iko\u0304 [hensansha Horiuchi Ryo\u0304hei]. \u8056\u6bcd\u6cb3\u7554\u306e\u5341\u516d\u5e74 : \u5800\u5167\u50b3\u91cd\u907a\u7a3f[\u7de8\u7e82\u8005\u5800\u5167\u826f\u5e73]. ", "author": "Horiuchi, Denju\u0304, 1880-1918. \u5800\u5167\u50b3\u91cd, 1880-1918.", "id": "006278681"}, {"title": "Sergio Lore\u0302to e seu governo em Pernambuco; historia de um quatriennio calamitoso (1922-1926) ", "author": "Borba, Manoel.", "id": "101040624"}, {"title": "Sixty years in Cuba, reminiscences of Edwin F. Atkins ", "author": "Atkins, Edwin Farnsworth, 1850-1926.", "id": "101038421"}, {"title": "Solano Lo\u0301pez y otros ensayos ", "author": "Gonza\u0301lez, Natalicio, 1897-1966.", "id": "000319545"}, {"title": "Solano Lo\u0301pez y otros ensayos ", "author": "Gonza\u0301lez, Natalicio, 1897-1966.", "id": "000319545"}, {"title": "La solidarit\u00e9 internationale dans l'Am\u00e9rique latine ", "author": "Guani, Alberto, 1877-1956.", "id": "000965148"}, {"title": "The South American handbook 1926", "author": "", "id": "000501422"}, {"title": "Tacna y Arica, ante la historia y el derecho ", "author": "Mendoza Lo\u0301pez, Vicente.", "id": "101040119"}, {"title": "Temple de montan\u0303a y otros cuentos por Armando Alba, Fe\u0301lix Mendoza M., Carlos Medinaceli, Jose\u0301 Enrique Vian\u0303a, Daniel Zambrana R., y Alberto Saavedra N. Notas por C.M. ", "author": "Alba, Armando, 1901-1974.", "id": "006627272"}, {"title": "Terra deshumana; a vocac\u0327a\u0303o revolucionaria do presidente Arthur Bernardes ", "author": "Chateaubriand Bandeira de Melo, Francisco de Assis, 1892-1968.", "id": "101041113"}, {"title": "Terry's guide to Cuba, including the Isle of Pinea, with a chapter on the ocean routes to the island; a handbook for travelers, with 2 specially drawn maps and 7 plans by T. Philip Terry ... ", "author": "Terry, T. Philip 1864-1945.", "id": "006802153"}, {"title": "Tesoros del pasado argentino; estudios histo\u0301ricos y geogra\u0301ficos del Tucuma\u0301n ... ", "author": "Cabrera, Pablo, 1857-1936.", "id": "100992867"}, {"title": "Textos e pretextos : incidentes da chronica Brasileira a\u0301 luz de documentos conservados na Europa Alberto Rangel ", "author": "Rangel, Alberto, 1871-1945.", "id": "101039617"}, {"title": "Theatro de Venezuela y Caracas, dispo\u0301nelo de varios instrumentos aute\u0301nticos y concordantes, dividido en dos eras eclesia\u0301stica y poli\u0301tica el doctor Don Blas Joseph Terrero ", "author": "Terrero, Blas Jose\u0301, 1735-1802.", "id": "000318036"}, {"title": "Theatro de Venezuela y Caracas, dispo\u0301nelo de varios instrumentos aute\u0301nticos y concordantes, dividido en dos eras eclesia\u0301stica y poli\u0301tica el doctor Don Blas Joseph Terrero ", "author": "Terrero, Blas Jose\u0301, 1735-1802.", "id": "000318036"}, {"title": "Through five republics on horseback : being an account of many wanderings in South America by G. Whitfield Ray ", "author": "Ray, George Whitfield, 1868-", "id": "101713985"}, {"title": "Toponimia araucana por el doctor Pablo Groeber ", "author": "Gro\u0308ber, Paul, b. 1885.", "id": "006001782"}, {"title": "Toponimia araucana por el doctor Pablo Groeber ", "author": "Gro\u0308ber, Paul, b. 1885.", "id": "006001782"}, {"title": "Torcuato de Alvear, primer intendente municipal de la ciudad de Buenos Aires : su accio\u0301n edilicia Adria\u0301n Beccar Varela ", "author": "Beccar Varela, Adria\u0301n.", "id": "006691205"}, {"title": "Trabajo le\u00eddo en la Academia de ciencias pol\u00edticas y sociales por el doctor Pablo Godoy Fonseca ... en el acto de su recepci\u00f3n ", "author": "Godoy Fonseca, Pablo.", "id": "008297959"}, {"title": "Tres proyectos republicanos: Condecoraciones; Tratamientos; La estatua a Zabala ", "author": "Melia\u0301n Lafinur, Luis, 1850-1939.", "id": "101380001"}, {"title": "The United States and Latin America by John Holladay Latan\u00e9 ... ", "author": "Latan\u00e9, John Holladay, 1869-1932.", "id": "001755768"}, {"title": "The United States and Latin America by John Holladay Latan\u00e9 ... ", "author": "Latan\u00e9, John Holladay, 1869-1932.", "id": "001755768"}, {"title": "Unter Indianern und Riesenschlangen Heinrich Hintermann ", "author": "Hintermann, Heinrich, 1888-", "id": "008305289"}, {"title": "Unter Wilden am Amazonas; Forschungen und Abenteuer bei Kopfja\u0308gern und Menschenfressern. Mit 36 Abbildungen und 6 Karten ", "author": "Domville-Fife, Charles W. b. 1886.", "id": "101213441"}, {"title": "Up hill and down dale in Grenada by Fr. Raymund Devas ... With a foreword by the Hon'ble Gerald Smith ... ", "author": "Devas, Raymund P., 1886-", "id": "006515133"}, {"title": "El Uruguay, su democracia y su vida pol\u00edtica : refutando a D. Jos\u00e9 Vasconcelos J. Oscar Cosco Montaldo ", "author": "Cosco Montaldo, J. Oscar.", "id": "009862536"}, {"title": "Venezuela agonizante : [Viva la revolucion! Por Diego Cordoba ", "author": "Co\u0301rdoba, Diego.", "id": "007032887"}, {"title": "Venezuela en el centenario del Congreso de Panama\u0301 Publicio\u0301n hecha de orden del beneme\u0301rito general Jual Vicente Go\u0301mez, presidente de la Repu\u0301blica de Venezuela ", "author": "Congreso Pan-Americano Conmemorativo del de Boli\u0301var Panama, Panama).", "id": "101269338"}, {"title": "El verdadero testamento del gran mariscal de Ayacucho y una de las u\u0301ltimas cartas que dirigio\u0301 a su esposa; publicalos con otros documentos ", "author": "Sucre, Antonio Jose\u0301 de, 1795-1830.", "id": "101015080"}, {"title": "Uma viagem ao Peru\u0301 (Lima, Arequipa e Cuzco) Conferencia realizada no Instituto historico e geographico brasileiro a 10 de outubro de 1925 pelo Dr. Manoel Cicero Peregrino da Silva ", "author": "Silva, Manuel Ci\u0301cero Peregrino da, 1866-1956.", "id": "101000895"}, {"title": "La vida de un hombre por Mati\u0301as Oviedo ", "author": "Oviedo, Mati\u0301as.", "id": "101133904"}, {"title": "De West-Indische gids 7th 1925-26", "author": "Brill Academic Publishers.", "id": "008299153"}, {"title": "De West-Indische gids v.8 1926", "author": "Brill Academic Publishers.", "id": "008299153"}, {"title": "De West-Indische gids v. 8 1926", "author": "Brill Academic Publishers.", "id": "008299153"}, {"title": "What price Tacna-Arica? By Jackie Deitrick [pseud.] Being a collection of articles written at Arica, during the first three months of the plebiscitary proceedings at the port, by a special correspondent of the West Coast Leader and La Prensa, of Lima ", "author": "Deitrick, Marion Rolfe Johnson, 1903-", "id": "003167144"}, {"title": "What price Tacna-Arica? By Jackie Deitrick [pseud.] Being a collection of articles written at Arica, during the first three months of the plebiscitary proceedings at the port, by a special correspondent of the West Coast Leader and La Prensa, of Lima ", "author": "Deitrick, Marion Rolfe Johnson, 1903-", "id": "003167144"}, {"title": "White waters and black ", "author": "MacCreagh, Gordon.", "id": "001465446"}, {"title": "White waters and black ", "author": "MacCreagh, Gordon.", "id": "001465446"}, {"title": "A winter in paradise Illustrated with photographs taken by the author ", "author": "Parsons, Alan, 1887-1933.", "id": "102098956"}, {"title": "The wonders of South America by James T. Nichols ", "author": "Nichols, James Thomas, 1865-", "id": "006802260"}, {"title": "Zwischen Anden und Amazonas; Reisen in Brasilien, Argentinien, Paraguay und Uruguay. Mit 139 Abbildungen im Text und 8 Einschaltbildern, gr\u00f6ssenteils nach Originalaufnahmen des Verfassers ", "author": "Hesse-Wartegg, Ernst von, 1854-1918.", "id": "008298026"}]