[{"title": "Cro\u0301nica do felici\u0301ssimo rei D. Manuel composta por Damia\u0303o de Go\u0301is v.1", "author": "Go\u0301is, Damia\u0303o de, 1502-1574.", "id": "006078015"}, {"title": "Cro\u0301nica do felici\u0301ssimo rei D. Manuel composta por Damia\u0303o de Go\u0301is v.2", "author": "Go\u0301is, Damia\u0303o de, 1502-1574.", "id": "006078015"}, {"title": "Cro\u0301nica do felici\u0301ssimo rei D. Manuel composta por Damia\u0303o de Go\u0301is v.3", "author": "Go\u0301is, Damia\u0303o de, 1502-1574.", "id": "006078015"}, {"title": "Cro\u0301nica do felici\u0301ssimo rei D. Manuel composta por Damia\u0303o de Go\u0301is v.4", "author": "Go\u0301is, Damia\u0303o de, 1502-1574.", "id": "006078015"}, {"title": "Discurso proferido na sessa\u0303o inaugural do Gre\u0301mio dos Combatentes pela Repu\u0301blica no Sala\u0303o Nobre do Teatro de S. Carlos em 4 de Outubre de 1925 L.A. Xavier de Basto ; prefaciado pelo Dr. Agostinho Fortes ", "author": "Basto, L. A. Xavier de.", "id": "010981852"}, {"title": "Fontes Pereira de Mello e os seus colaboradores. Complemento do livro a Regenera\u00e7\u00e3o, mais subs\u00eddios para a hist\u00f3ria da pol\u00edtica portuguesa no s\u00e9culo XIX ", "author": "Noronha, Eduardo de, 1859-1948.", "id": "002243189"}]