[{"title": "Concepci\u00f3n Arenal ", "author": "Vaillant, Ren\u00e9 E. G. 1891-", "id": "001236820"}, {"title": "Concepci\u00f3n Arenal par Ren\u00e9 E. G. Vaillant .... ", "author": "Vaillant, Ren\u00e9 E. G. b. 1891.", "id": "008862498"}, {"title": "El Empecinado, visto por un ingle\u0301s Traduccio\u0301n y pro\u0301logo de G. Maran\u0303o\u0301n ", "author": "Hardman, Frederick, 1814-1874.", "id": "006526963"}, {"title": "Espa\u00f1a en la pol\u00edtica internacional Un Espa\u00f1ol Neutral ; pr\u00f3logo del Gabriel Maura Gamazo ", "author": "Maura, Gabriel Maura Gamazo, duque de, b. 1879. Espa\u00f1ol Neutral (Firm)", "id": "008224325"}, {"title": "The life of Captain Alonso de Contreras, knight of the Military order of St. John, native of Madrid, written by himself (1582 to 1633) Translated from the Spanish by Catherine Alison Phillips, with an introduction by David Hannay ", "author": "Contreras, Alonso de, 1582-", "id": "001858856"}, {"title": "The life of Captain Alonso de Contreras, knight of the Military order of St. John, native of Madrid, written by himself (1582 to 1633) Translated from the Spanish by Catherine Alison Phillips, with an introduction by David Hannay ", "author": "Contreras, Alonso de, 1582-", "id": "001858856"}, {"title": "The life of Captain Alonso de Contreras, knight of the Military order of St. John, native of Madrid written by himself (1582 to 1633) ", "author": "Contreras, Alonso de, 1582-", "id": "001236750"}, {"title": "The life of Captain Alonso de Contreras, knight of the Military order of St. John, native of Madrid written by himself (1582 to 1633) ", "author": "Contreras, Alonso de, 1582-", "id": "001236750"}, {"title": "Memoires de la Comptesse D'Aulnoy ", "author": "Aulnoy, Madame d' 1650 or 1651-1705.", "id": "100122760"}, {"title": "La princesse des Ursins, une grande dame franc\u0327aise a\u0300 la cour d'Espagne sous Louis XIV par Mme Saint-Rene\u0301 Taillandier ", "author": "Saint-Rene\u0301 Taillandier, Madeleine Marie Louise (Chevrillon) Mme. 1875-", "id": "006571878"}, {"title": "Sesio\u0301n necrolo\u0301gica en honor del ex Presidente y acade\u0301mico del me\u0301rito Excmo. Sr. d. Antonio Maura y Montaner, celebrada el 25 de enero, de 1926 ", "author": "Real Academia de Jurisprudencia y Legislacio\u0301n (Madrid, Spain).", "id": "010685538"}]