[{"title": "A\u0301 marjem da historia ", "author": "Cunha, Euclides da, 1866-1909.", "id": "001973271"}, {"title": "Brasil y Argentina; Alejandro de Guzman en la historia colonial; discurso ", "author": "Octavio, Rodrigo, 1866-1944.", "id": "101211343"}, {"title": "Brasilien heute und morgen, mit 79 abbildungen und 2 karten ", "author": "Ko\u0308hler, Fritz, b. 1874 Sept. 14-", "id": "101592495"}, {"title": "Brasilien, eine landes- und wirtschaftskunde f\u00fcr handel, industrie und einwanderung von prof. dr. Otto B\u00fcrger.  Mit 16 graphischen tafeln und einer mehrfarbigen karte ", "author": "B\u00fcrger, Otto, b. 1865.", "id": "008304746"}, {"title": "Brazilian American NO.315-25,327,331 1925-26", "author": "", "id": "101412590"}, {"title": "Le Br\u00e9sil et la crise de la Soci\u00e9t\u00e9 des Nations en 1926 ", "author": "Montarroyos, E.", "id": "010324371"}, {"title": "O Ceara\u0301 no centenario da independencia do Brasil organisado pelo dr. Thomaz Pompeo de Sousa Brasil ... v.1", "author": "Sousa, Brazil, Thomaz Pompe\u0302o de, 1852-", "id": "011528412"}, {"title": "Chorographia do Districto federal, approvada e adoptada pela Directoria geral da instruc\u00e7\u00e3o publica do Districto federal ... ", "author": "Carvalho, Delgado de, 1884-1980.", "id": "001878006"}, {"title": "Chorographia do Districto federal, approvada e adoptada pela Directoria geral da instruc\u00e7\u00e3o publica do Districto federal ... ", "author": "Carvalho, Delgado de, 1884-1980.", "id": "001878006"}, {"title": "A columna da morte sob o commando do tenente Cabanas ", "author": "Cabanas, Joa\u0303o.", "id": "101039099"}, {"title": "The conquest of Brazil by Roy Nash, with eight maps and seventy-seven illustrations ", "author": "Nash, Roy, 1943-", "id": "001448394"}, {"title": "The conquest of Brazil by Roy Nash, with eight maps and seventy-seven illustrations ", "author": "Nash, Roy, 1943-", "id": "001448394"}, {"title": "The conquest of Brazil by Roy Nash, with eight maps and seventy-seven illustrations ", "author": "Nash, Roy, 1943-", "id": "001448394"}, {"title": "A conspirac\u0327a\u0303o republicana da Bahia de 1798 ", "author": "Amaral, Braz do, 1861-1949.", "id": "101039091"}, {"title": "O convenio de Montevide\u0301o; pareceres apresentados a\u0301 Commissa\u0303o de diplomaciae tratados da Camara dos diputados e discursos pronunciados em defesa do convenio e a proposito da embaixada especial enviada ao Uruguay ", "author": "Collor, Lindolfo, 1891-1942.", "id": "006689705"}, {"title": "O convenio de Montevide\u0301o; pareceres apresentados a\u0301 Commissa\u0303o de diplomaciae tratados da Camara dos diputados e discursos pronunciados em defesa do convenio e a proposito da embaixada especial enviada ao Uruguay ", "author": "Collor, Lindolfo, 1891-1942.", "id": "006689705"}, {"title": "Em defesa do regimen pervertido e do Maranha\u0303o arruinado ", "author": "Lisbo\u0302a, Achilles.", "id": "006689506"}, {"title": "L'\u00c9tat de S\u00e3o Paulo et le renouvellement \u00e9conomique de l'Europe par A. d'Atri ", "author": "D'Atri, Alessandro.", "id": "000319233"}, {"title": "Folhetins ", "author": "Franc\u0327a Ju\u0301nior, 1838-1890.", "id": "102638176"}, {"title": "As fronteiras legaes do municipio de Muana\u0301 [por] Jose\u0301 Ferreira Teixeira [e] Samuel MacDowell ", "author": "Teixeira, Jose\u0301 Ferreira.", "id": "101214245"}, {"title": "O governo Sergio Loreto, 1922-1926 ", "author": "", "id": "101040623"}, {"title": "Historia da cidade do Rio de Janeiro, de accordo com os programmas das escolas publicas municipaes ", "author": "Carvalho, Delgado de, 1884-1980.", "id": "000319269"}, {"title": "Historia de Minas Geraes; resumo didactico ", "author": "Santos, L\u00facio Jos\u00e9 dos.", "id": "000319154"}, {"title": "Historia do rio Amazonas; 11.a these da 2.a sub-secc\u0327a\u0303o do Congreso internacional de historia da America promovido pelo Instituto Historico e Geographico Brasileiro ", "author": "Santa Rosa, Henrique Americo.", "id": "101213563"}, {"title": "Im Du\u0308ster des brasilianischen Urwalds. Mit 84 Abbildungen auf Tafeln und im Text und 1 Karte ", "author": "Speiser, Felix, 1880-1949.", "id": "008304519"}, {"title": "Im Du\u0308ster des brasilianischen Urwalds. Mit 84 Abbildungen auf Tafeln und im Text und 1 Karte ", "author": "Speiser, Felix, 1880-1949.", "id": "008304519"}, {"title": "O indigena brasileiro; expedic\u0327a\u0303o entre as tribus selvagens da Ilha do Bananal e norte de Matto Grosso ", "author": "Profeta, Benedito.", "id": "006784850"}, {"title": "Indios! Ouro! Pedras!: Antonio Raposo Tavares, Ferna\u0303o Dias Paes Leme, a gloria das Monc\u0327o\u0303es ", "author": "Taunay, Afonso de E. 1876-1958.", "id": "101039084"}, {"title": "Mau\u00e1; Iren\u00eao Evangelista de Souza, bar\u00e3o e visconde de Mau\u00e1, 1813-1889 ", "author": "Faria, Alberto de.", "id": "010324103"}, {"title": "Mensagem... 1926", "author": "Bahia (Brazil : State). Governor.", "id": "002131816"}, {"title": "Meu captiveiro entre os selvagens do Brasil texto ordenado literariamente por Monteiro Lobato ", "author": "Staden, Hans, approximately 1525-approximately 1576.", "id": "012324136"}, {"title": "Meu captiveiro entre os selvagens do Brazil Hans Staden ; texto ordenado literariamente por Monteiro Lobato ", "author": "Staden, Hans, approximately 1525-approximately 1576.", "id": "102638398"}, {"title": "Na planicie amazonica Raymundo Moraes ", "author": "Morais, Raimundo de, 1872-1941.", "id": "101213495"}, {"title": "Nas barrancas do Alto-Parana\u0301; fragmentos historicos da Revoluc\u0327a\u0303o de 1924 ", "author": "Assis, Dilermando de.", "id": "006557799"}, {"title": "Nobiliarchia paulistana, historica e genealogica, vol. 1. ", "author": "Taques, Pedro, 1714-1777.", "id": "010322355"}, {"title": "A pa\u0301tria brasileira : ra\u0301pido esbo\u0302c\u0327o da sua evoluc\u0327a\u0303o poli\u0301tica, social e econo\u0301mica Bettencourt Rodrigues ", "author": "Bettencourt Rodrigues, Antonio Maria de, 1854-1933.", "id": "010687519"}, {"title": "Pela verdade (discursos e artigos em defesa de um livro) ", "author": "Pessoa, Epit\u00e1cio, 1865-1942.", "id": "000773662"}, {"title": "Rac\u0327a de gigantes : a civilisac\u0327a\u0303o no planalto paulista : estudo da evoluc\u0327a\u0303o racial anthroposocial e psychicologica do paulista dos se\u0301culos XVI, XVII, XVIII e XIX, e das mesologias physica e social do planalto paulista Alfredo Ellis ", "author": "Ellis Junior, Alfredo, 1896-", "id": "006785496"}, {"title": "As raias de Matto Grosso ... v.2", "author": "Corr\u00eaa Filho, V. 1887-1973", "id": "008305288"}, {"title": "Recordac\u0327o\u0304es de homens e cousas do meu tempo por J. C. Alves de Lima ", "author": "Alves de Lima, Jose\u0301 Custodio.", "id": "008300007"}, {"title": "Recordac\u0327o\u0304es de homens e cousas do meu tempo por J. C. Alves de Lima ", "author": "Alves de Lima, Jose\u0301 Custodio.", "id": "008300007"}, {"title": "Revista do Instituto Arqu\u00e9ologico, Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico Pernambucano v.27 (1925-26)", "author": "Instituto Arqueol\u00f3gico, Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico Pernambucano.", "id": "007865292"}, {"title": "Revista do Instituto do Cear\u00e1 v.40 (1926)", "author": "Instituto do Cear\u00e1.", "id": "008304532"}, {"title": "Revista do Instituto Geografico e Histo\u0301rico da Bahia NO.52 1926", "author": "Instituto Geogra\u0301fico e Histo\u0301rico da Bahia.", "id": "100163511"}, {"title": "Revista do Instituto Geogr\u00e1phico e Hist\u00f3rico da Bahia no.52 1926", "author": "Instituto Geogr\u00e1fico e Hist\u00f3rico da Bahia.", "id": "001718058"}, {"title": "Revista do Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1phico do Rio Grande do Sul v.5-6 (1925-26)", "author": "Instituto Hist\u00f3rico e Geogr\u00e1fico do Rio Grande do Sul.", "id": "008305384"}, {"title": "Revista do Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico Brasileiro t.99-100 1926", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico Brasileiro.", "id": "000522005"}, {"title": "Revista do Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico Brasileiro V.153-154 1926", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico Brasileiro.", "id": "000522005"}, {"title": "Revista do Instituto histo\u0301rico e geogra\u0301fico de Sa\u0303o Paulo V.23-24 1925-26", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico de Sa\u0303o Paulo.", "id": "000534043"}, {"title": "Revista do Instituto histo\u0301rico e geogra\u0301fico de Sa\u0303o Paulo v.23-24 1925-1926", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico de Sa\u0303o Paulo.", "id": "000534043"}, {"title": "Revista do Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301phico do Rio Grande do Sul V.6 1926", "author": "Instituto Histo\u0301rico e Geogra\u0301fico do Rio Grande do Sul.", "id": "009252830"}, {"title": "Ruy Barbosa : a sua integridade moral e a unidade da sua obra Clodomir Cardoso ", "author": "Cardoso, Clodomir.", "id": "008304884"}, {"title": "Ruy Barbosa : a sua integridade moral e a unidade da sua obra Clodomir Cardoso ", "author": "Cardoso, Clodomir.", "id": "008304884"}, {"title": "Sergio Lore\u0302to e seu governo em Pernambuco; historia de um quatriennio calamitoso (1922-1926) ", "author": "Borba, Manoel.", "id": "101040624"}, {"title": "Terra deshumana; a vocac\u0327a\u0303o revolucionaria do presidente Arthur Bernardes ", "author": "Chateaubriand Bandeira de Melo, Francisco de Assis, 1892-1968.", "id": "101041113"}, {"title": "Textos e pretextos : incidentes da chronica Brasileira a\u0301 luz de documentos conservados na Europa Alberto Rangel ", "author": "Rangel, Alberto, 1871-1945.", "id": "101039617"}, {"title": "Unter Indianern und Riesenschlangen Heinrich Hintermann ", "author": "Hintermann, Heinrich, 1888-", "id": "008305289"}, {"title": "Unter Wilden am Amazonas; Forschungen und Abenteuer bei Kopfja\u0308gern und Menschenfressern. Mit 36 Abbildungen und 6 Karten ", "author": "Domville-Fife, Charles W. b. 1886.", "id": "101213441"}, {"title": "White waters and black ", "author": "MacCreagh, Gordon.", "id": "001465446"}, {"title": "White waters and black ", "author": "MacCreagh, Gordon.", "id": "001465446"}]