[{"title": "L'Ann\u00e9e politique et \u00e9conomique v. 1 1925-26", "author": "", "id": "000550924"}, {"title": "L'Ann\u00e9e politique et \u00e9conomique v.1 1925-1926", "author": "", "id": "000550924"}, {"title": "Asahi nenkan \u671d\u65e5\u5e74\u76e3 1926", "author": "Asahi Shinbunsha \u671d\u65e5\u65b0\u805e\u793e", "id": "006124199"}, {"title": "Asahi nenkan \u671d\u65e5\u5e74\u76e3 1926", "author": "Asahi Shinbunsha \u671d\u65e5\u65b0\u805e\u793e", "id": "006124199"}, {"title": "L'assedio di Torino (maggio-settembre 1706) e la battaglia di Torino (7 settembre 1706) ", "author": "Assum, Clemente.", "id": "008235845"}, {"title": "Aus dem alten Europa; Menschen und Sta\u0308dte ", "author": "Nostitz, Helene von, 1878-1944.", "id": "006029802"}, {"title": "Aus dem alten Europa; Menschen und Sta\u0308dte ", "author": "Nostitz, Helene von, 1878-1944.", "id": "006029802"}, {"title": "Auslandsstudien herausgegeben vom Arbeitsausschuss zur Fo\u0308rderung des Auslandsstudiums an der Albertus-Universita\u0308t zu Ko\u0308nigsberg i. Pr. v.2 1926", "author": "Albertus-Universita\u0308t zu Konigsberg i. Pr. Arbeitsausschuss zur Fo\u0308rderung des Auslandsstudiums.", "id": "006077210"}, {"title": "Autocracia y democracia ", "author": "Domingo, Marcelino, 1884-1939.", "id": "006514604"}, {"title": "Battleships in action [by] H. W. Wilson.  Illustrated with over 100 half-tone reproductions, battle-plans, and diagrams v.1", "author": "Wilson, Herbert Wrigley, 1866-1940.", "id": "000399422"}, {"title": "Battleships in action [by] H. W. Wilson.  Illustrated with over 100 half-tone reproductions, battle-plans, and diagrams v.2", "author": "Wilson, Herbert Wrigley, 1866-1940.", "id": "000399422"}, {"title": "Battleships in action [by] H. W. Wilson.  Illustrated with over 100 half-tone reproductions, battle-plans, and diagrams v. 2", "author": "Wilson, Herbert Wrigley, 1866-1940.", "id": "000399422"}, {"title": "Biblioth\u00e8que de la R\u00e9volution de 1848 v.7-8 1911-1926", "author": "Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire de la R\u00e9volution de 1848 (France)", "id": "000530021"}, {"title": "Brito-Germania, die Erl\u00f6sung Europas ", "author": "Richthofen, Wilhelm Karl Eugen Samuel Ulrich, Freiherr von, 1873-", "id": "000399878"}, {"title": "The cost of a new world ", "author": "Maclennan, Kenneth, 1872-1952.", "id": "009981088"}, {"title": "Current history &amp; forum v.23 Oct.-Mar. 1925/1926", "author": "", "id": "100899462"}, {"title": "Encounters with all sorts of people including myself by B. Ifor Evans ", "author": "Evans, B. Ifor 1899-", "id": "006568822"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.27 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.28 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.29 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.30 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.31 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.32 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.33 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.34 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.35 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.36 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.40 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.41 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.42 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.43 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.44 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.45 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.46 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.47 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.48 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.49 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.50 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.51 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 no.52 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "L'Esprit Public v.8 1925-1926 Nov-May", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530118"}, {"title": "Europa inquieta ", "author": "Garci\u0301a Caldero\u0301n, Francisco, 1883-1953.", "id": "008744500"}, {"title": "Europa inquieta ", "author": "Garci\u0301a Caldero\u0301n, Francisco, 1883-1953.", "id": "008744500"}, {"title": "Europe from Waterloo to Sarajevo; a sketch of political development by Percy Ashley, with a supplementary chapter by Harry Elmer Barnes ", "author": "Ashley, Percy, 1876-1945.", "id": "000398259"}, {"title": "Europe since Waterloo; a non-technical history of Europe from the exile of Napoleon to the Treaty of Versailles, 1815-1919 by William Stearns Davis ", "author": "Davis, William Stearns, 1877-1930.", "id": "000398714"}, {"title": "The expansion of Europe by Ramsay Muir ", "author": "Muir, Ramsay, 1872-1941.", "id": "004428454"}, {"title": "Factors in modern history, by A. F. Pollard ", "author": "Pollard, A. F. 1869-1948.", "id": "000673832"}, {"title": "Les Faits sociaux no.365-416 1925-1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France).", "id": "000530116"}, {"title": "Foreign affairs v.4 (1925-26)", "author": "Armstrong, Hamilton Fish, 1893-1973 Coolidge, Archibald Cary, 1866-1928 Council on Foreign Relations", "id": "000507432"}, {"title": "Foreign policy reports v.1 1925-26", "author": "Foreign Policy Association.", "id": "102087140"}, {"title": "From Dawes to Locarno; being a critical record of an important achievement in European diplomacy, 1924-1925 With a foreword by J. Ramsay MacDonald ", "author": "Glasgow, George, b. 1891.", "id": "000399367"}, {"title": "From Dawes to Locarno; being a critical record of an important achievement in European diplomacy, 1924-1925 With a foreword by J. Ramsay MacDonald ", "author": "Glasgow, George, b. 1891.", "id": "000399367"}, {"title": "From Dawes to Locarno; being a critical record of an important achievement in European diplomacy, 1924-1925 With a foreword by J. Ramsay MacDonald ", "author": "Glasgow, George, b. 1891.", "id": "000399367"}, {"title": "The Fugger news-letters, being a selection of unpublished letters from the correspondents of the house of Fugger during the years 1568-1605 Edited by Victor von Klarwill; authorized translation by Pauline de Chary.  With thirty illustrations ", "author": "Klarwill, Victor, 1873-", "id": "102050378"}, {"title": "The Fugger news-letters. Second series. Being a further selection from the Fugger papers specially referring to Queen Elizabeth and matters relating to England during the years 1568-1605, here published for the first time edited by Victor von Klarwill, translated by L.S.R. Byrne ... with forty-six illustrations ", "author": "Klarwill, Victor, 1873-", "id": "009057142"}, {"title": "The Fugger news-letters. Second series. Being a further selection from the Fugger papers specially referring to Queen Elizabeth and matters relating to England during the years 1568-1605, here published for the first time Edited by Victor von Klarwill, trans. by L.S.R. Byrne ... ", "author": "Klarwill, Victor, 1873-", "id": "000556965"}, {"title": "The Fugger news-letters. Second series. Being a further selection from the Fugger papers specially referring to Queen Elizabeth and matters relating to England during the years 1568-1605, here published for the first time Edited by Victor von Klarwill, trans. by L.S.R. Byrne ... ", "author": "Klarwill, Victor, 1873-", "id": "000556965"}, {"title": "The Fugger news-letters. Second series. Being a further selection from the Fugger papers specially referring to Queen Elizabeth and matters relating to England during the years 1568-1605, here published for the first time Edited by Victor von Klarwill, trans. by L.S.R. Byrne ... ", "author": "Klarwill, Victor, 1873-", "id": "000556965"}, {"title": "The Fugger news-letters. Second series. Being a further selection from the Fugger papers specially referring to Queen Elizabeth and matters relating to England during the years 1568-1605, here published for the first time Edited by Victor von Klarwill, trans. by L.S.R. Byrne ... ser. 2", "author": "Klarwill, Victor, 1873-", "id": "000556965"}, {"title": "Histoire politique de l'Europe contemporaine; e\u0301volution des partis et des formes politiques, 1814-1914 par Ch. Seignobos ... v.1", "author": "Seignobos, Charles, 1854-1942.", "id": "005859009"}, {"title": "Histoire politique de l'Europe contemporaine; e\u0301volution des partis et des formes politiques, 1814-1914 par Ch. Seignobos ... v.2", "author": "Seignobos, Charles, 1854-1942.", "id": "005859009"}, {"title": "Die imperialistische Politik im Fernen Osten von Ernst Reinhard ", "author": "Reinhard, Ernst, b. 1889.", "id": "006573941"}, {"title": "International press correspondence v.6 1926", "author": "", "id": "101935682"}, {"title": "International problems and relations : a series of addresses and papers presented at the National Conference on International Problems and Relations held under the auspices of the Carnegie Endowment for International Peace with the cooperation of the Academy of Political Science in the city of New York, at Briarcliff Lodge, May 10-14, 1926 edited by James Thomson Shotwell, Samuel McCune Lindsay and Parker Thomas Moon ", "author": "National Conference on International Problems and Relations Briarcliff Manor, N.Y.)", "id": "001152196"}, {"title": "International problems and relations v.12 1926-28", "author": "National conference on international problems and relations, Briarcliff Manor, N.Y., 1926.", "id": "007152286"}, {"title": "Joseph G\u00f6rres' politische fr\u00fchentwicklung (1776-1805); ein beitrag zur vorgeschichte des politischen katholizismus in Deutschland. ... ", "author": "D\u00e4hnhardt, John Heinrich Otto Viktor, 1897-", "id": "001780859"}, {"title": "Der kampf um Asien ... v.1", "author": "Rohde, Hans.", "id": "000400371"}, {"title": "Der kampf um Asien ... v.1", "author": "Rohde, Hans.", "id": "000400371"}, {"title": "Der kampf um Asien ... v.2", "author": "Rohde, Hans.", "id": "000400371"}, {"title": "Der kampf um Asien ... v.2", "author": "Rohde, Hans.", "id": "000400371"}, {"title": "Das Kulturproblem in Mitteleuropa von Dr. Eleme\u0301r Hantos ... ", "author": "Hantos, Eleme\u0301r, 1881-", "id": "006029972"}, {"title": "Lutetia, berichte \u00fcber europ\u00e4ische Politik, Kunst und Volksleben 1926 ", "author": "Sternheim, Carl, 1878-1942.", "id": "000400860"}, {"title": "Lutetia, berichte \u00fcber europ\u00e4ische Politik, Kunst und Volksleben 1926 ", "author": "Sternheim, Carl, 1878-1942.", "id": "000400860"}, {"title": "Lutetia, berichte \u00fcber europ\u00e4ische Politik, Kunst und Volksleben 1926 ", "author": "Sternheim, Carl, 1878-1942.", "id": "000400860"}, {"title": "Manuel historique de politique \u00e9trang\u00e8re v. 1", "author": "Bourgeois, \u00c9mile, 1857-1934.", "id": "008232539"}, {"title": "Manuel historique de politique \u00e9trang\u00e8re v. 2", "author": "Bourgeois, \u00c9mile, 1857-1934.", "id": "008232539"}, {"title": "Manuel historique de politique \u00e9trang\u00e8re v.2", "author": "Bourgeois, \u00c9mile, 1857-1934.", "id": "008232539"}, {"title": "Manuel historique de politique \u00e9trang\u00e8re v. 3", "author": "Bourgeois, \u00c9mile, 1857-1934.", "id": "008232539"}, {"title": "Manuel historique de politique \u00e9trang\u00e8re v.3", "author": "Bourgeois, \u00c9mile, 1857-1934.", "id": "008232539"}, {"title": "Manuel historique de politique \u00e9trang\u00e8re v. 4", "author": "Bourgeois, \u00c9mile, 1857-1934.", "id": "008232539"}, {"title": "Manuel historique de politique \u00e9trang\u00e8re v.4", "author": "Bourgeois, \u00c9mile, 1857-1934.", "id": "008232539"}, {"title": "Mem\u00f3rias da vida diplom\u00e1tica ", "author": "Oliveira, Alberto d', 1873-1940.", "id": "006066977"}, {"title": "Mem\u00f3rias da vida diplom\u00e1tica ", "author": "Oliveira, Alberto d', 1873-1940.", "id": "006066977"}, {"title": "Modern times in Europe ", "author": "Schapiro, J. Salwyn 1879-1973.", "id": "009368576"}, {"title": "Modern world history, 1776-1926; a survey of the origins and development of contemporary civilization by Alexander Clarence Flick ", "author": "Flick, Alexander Clarence, 1869-1942.", "id": "000397571"}, {"title": "Le Monde slave ser.2 v.3:3-4 1926", "author": "", "id": "006068447"}, {"title": "More uncensored recollections by the author of \"Uncensored recollections\" and \"Things I shouldn't tell.\" ", "author": "Field, Julian Osgood.", "id": "000537415"}, {"title": "More uncensored recollections by the author of \"Uncensored recollections\" and \"Things I shouldn't tell.\" ", "author": "Field, Julian Osgood.", "id": "000537415"}, {"title": "More uncensored recollections by the author of \"Uncensored recollections\" and \"Things I shouldn't tell.\" ", "author": "Field, Julian Osgood, 1849-1925.", "id": "009982747"}, {"title": "The Near East: a survey of political trends in 1925 by Elizabeth P. MacCallum ", "author": "MacCallum, Elizabeth.", "id": "007465956"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 1-4", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V1 26", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V2-3 10", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V4-5 23", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 5-7", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V6-7 12", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 8-10", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V8 14 21", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V9 28 30", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 11-13", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V11 19PT4 20 27", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V13 16 22", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 14-15", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V15 19PT1-3", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 16-18", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V17 25 29", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . V18 24", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 19", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 20-22", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 23-24", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 25-26", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 27-28", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Det nittende aarhundrede; skildret af nordiske videnskabsmaend redigeret af Aage Friis . 29-30", "author": "Friis, Aage, 1870-1949,", "id": "007530973"}, {"title": "Nova Evropa v.13 1926", "author": "", "id": "000054484"}, {"title": "Nova Evropa v. 13 1926", "author": "", "id": "000054484"}, {"title": "Nova Evropa v.14 1926", "author": "", "id": "000054484"}, {"title": "Nova Evropa v. 14 1926", "author": "", "id": "000054484"}, {"title": "The origin of the next war; a study in the tensions of the modern world by John Bakeless ", "author": "Bakeless, John, 1894-1978.", "id": "000398088"}, {"title": "The origin of the next war; a study in the tensions of the modern world by John Bakeless ", "author": "Bakeless, John, 1894-1978.", "id": "000398088"}, {"title": "Origins of the Triple alliance : three lectures by Archibald Cary Coolidge ", "author": "Coolidge, Archibald Cary, 1866-1928.", "id": "102424381"}, {"title": "Pan-Europe by Richard N. Coudenhove-Kalergi, with an introduction by Nicholas Murray Butler ", "author": "Coudenhove-Kalergi, Richard Nicolaus, Graf von, 1894-1972.", "id": "000398521"}, {"title": "Pan-Europe by Richard N. Coudenhove-Kalergi, with an introduction by Nicholas Murray Butler ", "author": "Coudenhove-Kalergi, Richard Nicolaus, Graf von, 1894-1972.", "id": "000398521"}, {"title": "Pan-Evropa R. Coudenhove-Kalergi ; [v p\u0306rekladu O. Laurinov\u00e9 a s p\u0306redmluvoi Ed. Benes\u0306e]. ", "author": "Coudenhove-Kalergi, Richard Nicolaus, Graf von, 1894-1972.", "id": "007854219"}, {"title": "La petite entente ... par Aurel Cosma ... Another copy", "author": "Cosma, Aurel", "id": "006568841"}, {"title": "La petite entente ... par Aurel Cosma ... ", "author": "Cosma, Aurel", "id": "006568841"}, {"title": "Por los caminos del mundo ", "author": "Blanco-Fombona, Rufino, 1874-1944.", "id": "001522295"}, {"title": "Les r\u00e9alit\u00e9s. Suppl\u00e9ment hebdomadaire no.53-78 1925/1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France)", "id": "000051965"}, {"title": "Les r\u00e9alit\u00e9s. Suppl\u00e9ment hebdomadaire no.79-104 1926", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales &amp; politiques (France)", "id": "000051965"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien v.2 no.1-171 1925/1926", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales &amp; politiques (France)", "id": "000554121"}, {"title": "So sieht die weltgeschichte aus ... aufzeichnungen eines zuschauers von Rolf Brandt ", "author": "Brandt, Rolf, 1886-", "id": "006029932"}, {"title": "The social side of diplomatic life by Maude Parker Child ", "author": "Parker, Maude.", "id": "006568819"}, {"title": "Survey of international affairs 1926", "author": "Toynbee, Veronica M. Toynbee, Arnold, 1889-1975. Royal Institute of International Affairs.", "id": "003913604"}, {"title": "Survey of international affairs yr.1926", "author": "Toynbee, Veronica M. Toynbee, Arnold, 1889-1975. Royal Institute of International Affairs.", "id": "003913604"}, {"title": "Das Tagebuch der Fu\u0308rstin Lieven; mit politischen Skizzen und einigen Briefen Hrsg. mit Erla\u0308uterungen von Harold Temperley ", "author": "Lieven, Dorothea, Princess, 1785-1857.", "id": "007530986"}, {"title": "Tageb\u00fccher aus vier Weltteilen 1886/1904 hrsg. von Grete Litzmann ", "author": "Heyking, Elisabeth von Flemming, Baronin von, 1861-1925.", "id": "008230638"}, {"title": "Thirty years of modern history by William Kay Wallace ", "author": "Wallace, William Kay, b. 1886.", "id": "005859766"}, {"title": "Thirty years of modern history by William Kay Wallace ", "author": "Wallace, William Kay, b. 1886.", "id": "005859766"}, {"title": "The treaty with Turkey; statements, resolutions and reports in favor of ratification of the Treaty of Lausanne ", "author": "General committee of American institutions and associations in favor of ratification of the treaty with Turkey.", "id": "000399375"}, {"title": "Das Trugbild von Versailles; weltgeschichtliche Zusammenh\u00e4nge und strategische Perspektiven mit acht Karten ", "author": "Stegemann, Hermann, 1870-1945.", "id": "005859798"}, {"title": "Das Trugbild von Versailles; weltgeschichtliche Zusammenh\u00e4nge und strategische Perspektiven mit acht Karten ", "author": "Stegemann, Hermann, 1870-1945.", "id": "005859798"}, {"title": "Das Trugbild von Versailles; weltgeschichtliche Zusammenh\u00e4nge und strategische Perspektiven mit acht Karten ", "author": "Stegemann, Hermann, 1870-1945.", "id": "005859798"}, {"title": "Vor und nach dem Weltkrieg; politische und historische Aufs\u00e4tze, 1902-1925 ", "author": "Delbr\u00fcck, Hans, 1848-1929.", "id": "002701834"}, {"title": "Wallenstein von Max von Boehn. Mit 6 faksimile und 48 abbildungen ", "author": "Boehn, Max von, 1860-1932.", "id": "008235799"}, {"title": "Words to the deaf; an historian contemplates his age by Guglielmo Ferrero; translated by Ben Ray Redman ", "author": "Ferrero, Guglielmo, 1871-1942.", "id": "000400646"}, {"title": "Words to the deaf; an historian contemplates his age by Guglielmo Ferrero; translated by Ben Ray Redman ", "author": "Ferrero, Guglielmo, 1871-1942.", "id": "000400646"}, {"title": "Words to the deaf; an historian contemplates his age by Guglielmo Ferrero; translated by Ben Ray Redman ", "author": "Ferrero, Guglielmo, 1871-1942.", "id": "000400646"}, {"title": "World chancelleries; sentiments, ideas and arguments expressed by famous occidental and oriental statesmen looking to the consolidation of the psychological bases of international peace ", "author": "Bell, Edward Price, 1869-1943.", "id": "000396607"}, {"title": "World chancelleries; sentiments, ideas and arguments expressed by famous occidental and oriental statesmen looking to the consolidation of the psychological bases of international peace ", "author": "Bell, Edward Price, 1869-1943.", "id": "000396607"}, {"title": "World chancelleries; sentiments, ideas and arguments expressed by famous occidental and oriental statesmen looking to the consolidation of the psychological bases of international peace ", "author": "Bell, Edward Price, 1869-1943.", "id": "000396607"}, {"title": "World chancelleries; sentiments, ideas and arguments expressed by famous occidental and oriental statesmen looking to the consolidation of the psychological bases of international peace ", "author": "Bell, Edward Price, 1869-1943.", "id": "000396607"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik v.3 pt.1 1926", "author": "Haushofer, Karl, 1869-1946.", "id": "000543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik v. 3:1 1926", "author": "Haushofer, Karl, 1869-1946.", "id": "000543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik v.3 pt.2 1926", "author": "Haushofer, Karl, 1869-1946.", "id": "000543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik v. 3:2 1926", "author": "Haushofer, Karl, 1869-1946.", "id": "000543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik v.3:2 1926", "author": "Haushofer, Karl, 1869-1946.", "id": "000543458"}]